/* THIS FILE SHOULD NOT BE EDITED. IT IS GENERATED AUTOMATICALLY. */
/* See https://tunnelblick.net/cLocalizeTranslate.html.           */

/* Status message. First '%@' is the name of a configuration. Second '%@' is an IP address (e.g. '8.8.4.4') */
"Disconnect All (%@) - apparent public IP address %@" = "断开所有 (%1$@) - 公网 IP %2$@";

/* Status message */
"Disconnect All (%@)" = "断开所有连接 (%@)";

/* Status message. First '%@' is a number greater than 1 (e.g., '3'). Second '%@' is an IP address (e.g., '8.8.4.4') */
"Disconnect All (%d Connections) - apparent public IP address %@" = "断开所有 (%1$d 连接) - 公网 IP %2$@";

/* Status message */
"Disconnect All (%d Connections)" = "断开所有连接 (%d 个连接)";

/* Status message */
"No Active Connections" = "没有已建立的连接";

/* Textbox name */
"Username:" = "用户名:";

/* Button */
"%@ F%d (Command-Option-F%d)" = "%1$@ F%2$d (Command-Option-F%3$d)";

/* Button */
"(None available)" = "(无)";

/* Button */
"1 MB" = "1 MB";

/* Button */
"10 KB" = "10 KB";

/* Button */
"10 MB" = "10 MB";

/* Button */
"100 KB" = "100 KB";

/* Button */
"Advanced..." = "高级…";

/* Button */
"All Users" = "所有用户";

/* Button */
"Always load Tap driver" = "总是加载 Tap 驱动程序";

/* Button */
"Always load Tun driver" = "总是加载 Tun 驱动程序";

/* Button */
"Always use the plugin" = "总是使用插件";

/* Button */
"Back" = "返回";

/* Button */
"Cancel" = "取消";

/* Menu item */ /* Button */
"Check For Updates Now" = "现在检查更新";

/* Button */
"Check Now" = "现在检查";

/* Button */
"Connect" = "连接";

/* Button */
"Continue" = "继续";

/* Button */
"Convert Configurations" = "转换配置";

/* Button */
"Copy Console Log to Clipboard" = "复制控制台日志到粘贴板";

/* Button */
"Copy Diagnostic Info to Clipboard" = "复制诊断信息到粘贴板";

/* Button */
"Create sample configuration and edit it" = "新建配置样本，并且进行编辑";

/* Button */
"Default (%@)" = "默认版本 (%@)";

/* Button */
"Delete Credentials" = "删除证书";

/* Button */
"Delete saved passphrase and try again" = "删除已保存的密码，并重试";

/* Button */
"Delete saved password and try again" = "删除已保存的密码，并重试";

/* Button */
"Delete" = "删除";

/* Button */
"Disable network access" = "禁用网络访问";

/* Button */
"Disconnect" = "断开连接";

/* Button */
"Do Not Re-enable Network Access" = "请勿重新启用网络访问";

/* Button */
"Do not use the plugin" = "不使用此插件";

/* Button */
"Do nothing" = "无操作";

/* Button */
"Download" = "下载";

/* Button */
"Export Tunnelblick Setup" = "导出 Tunnelblick 设置";

/* Button */
"Help" = "帮助";

/* Button */
"I DO NOT have configuration files" = "我没有配置文件";

/* Button */
"I have configuration files" = "我有配置文件";

/* Button */
"Ignore" = "忽略";

/* Button */
"Install" = "安装";

/* Button */
"Latest (%@)" = "最新的 (%@)";

/* Button */
"Load Tap driver automatically" = "自动加载 Tap 驱动程序";

/* Button */
"Load Tun driver automatically" = "自动加载 Tun 驱动程序";

/* Button */
"Manually" = "手动";

/* Button */
"Monochrome icon" = "单色图标";

/* Button. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"More Info [%@]" = "更多信息[%@]";

/* Button */
"More Info" = "更多信息";

/* Button */
"Never load Tap driver" = "从不加载 Tap 驱动程序";

/* Button */
"Never load Tun driver" = "从不加载 Tun 驱动程序";

/* Button */
"Never show" = "始终不显示";

/* Button */
"No keyboard shortcut" = "不使用键盘快捷键";

/* Button */
"No sound" = "静音";

/* Button */
"OK" = "确定";

/* Button */
"Only Me" = "只是我";

/* Button */
"Open Uninstall Instructions in Browser" = "在浏览器中打开卸载说明";

/* Button */
"Open easy-rsa in Terminal" = "在终端打开 Tunnelblick 的 easy-rsa 目录";

/* Button */
"Place Icon Near the Spotlight Icon" = "将图标置于Spotlight图标附近";

/* Button */
"Place Icon Normally" = "图标置于正常的位置";

/* Button */
"Quit All OpenVPN Processes" = "退出所有 OpenVPN 进程";

/* Button */
"Quit" = "退出";

/* Button
   Menu item */
"Re-enable Network Access" = "重新启用网络访问";

/* Button */
"Reinstall" = "重新安装";

/* Button */
"Remove Credentials" = "删除证书";

/* Button */
"Replace" = "取代";

/* Button */
"Reset Disabled Warnings" = "重置被禁用的警告信息";

/* Button */
"Reset primary interface" = "重置主要接口";

/* Button */
"Restart connection" = "重新建立连接";

/* Button */
"Restore" = "恢复";

/* Button text */
"Retry with manual response" = "使用手动回应重试";

/* Button */
"Retry" = "重试";

/* Button */
"Revert to the Last Secured Copy" = "撤回至最后的加密副本";

/* Button */
"Revert" = "重置";

/* Button */
"Secure the Configuration" = "加密配置";

/* Button */
"Show on default screen (%u x %u)" = "在默认屏幕 (%1$u x %2$u) 上显示";

/* Button */
"Show on screen %u (%u x %u)" = "在屏幕 %1$u (%2$u x %3$u) 上显示";

/* Button */
"Show when connection status changes" = "当连接状态改变时显示";

/* Button */
"Show while connecting and connected" = "在连接中和已连接时显示";

/* Button */
"Show while connecting" = "当建立连接时显示";

/* Button */
"Skip" = "跳过";

/* Button */
"Speak" = "Speak";

/* Button */
"Standard icon" = "标准图标";

/* Button */
"Terminate All OpenVPN processes" = "终止所有 OpenVPN 进程";

/* Button */
"Terminate" = "终止";

/* Button */
"This configuration has its own separate credentials" = "此配置有它自己独立的认证信息";

/* Button */
"This configuration uses %@ credentials" = "此配置使用 %@ 认证信息";

/* Button */
"Try again with saved passphrase" = "使用已保存的密码重试";

/* Button */
"Try again with saved username and password" = "使用已保存的用户名和密码重试";

/* Button */
"Try again" = "重试";

/* Button */
"Tunnelblick 3.3 icon" = "Tunnelblick 3.3 图标";

/* Button */
"When Tunnelblick launches" = "当 Tunnelblick 启动时";

/* Button */
"When computer starts" = "当计算机启动时";

/* Menu item */
"Add a VPN..." = "添加VPN…";

/* Menu item */
"Connect %@%@" = "连接 %@%@";

/* Menu Item */
"Delete Configuration's Credentials in Keychain..." = "删除此配置保存在钥匙串中的认证信息…";

/* Menu item tooltip */
"Disabled because this setting is being forced" = "已经被禁用, 因为此选项是强制的";

/* Menu item */
"Disconnect %@%@" = "断开 %@%@";

/* Menu Item */
"Do Not Show on Tunnelblick Menu" = "不要在 Tunnelblick 的菜单栏显示";

/* Menu Item */
"Duplicate Configuration..." = "创建此配置的复本…";

/* Menu Item */
"Edit OpenVPN Configuration File..." = "编辑 OpenVPN 配置文件…";

/* Menu Item */
"Examine OpenVPN Configuration File..." = "查看 OpenVPN 配置文件…";

/* Menu Item */
"Make Configuration Private..." = "将配置改为私人…";

/* Menu Item */
"Make Configuration Shared..." = "将配置改为共享…";

/* Menu Item */
"No OpenVPN or Tunnelblick VPN logging" = "不记录 OpenVPN 或 Tunnelblick VPN 的日志";

/* Menu item */
"No VPN Configurations Available" = "无 VPN 配置";

/* Menu Item */
"OpenVPN level %lu" = "OpenVPN 日志等级 %lu";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 0 - no output except fatal errors" = "OpenVPN 日志等级 0 - 除非致命错误否则没有输出";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 11 - extremely verbose output" = "OpenVPN 日志等级 11 - 极其详细的输出";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 3 - normal output" = "OpenVPN 日志等级 3 - 一般输出";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 4 - values for all options" = "OpenVPN 日志等级 4 - 所有选项的值";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 5 - \"R\" or \"W\" for each packet" = "OpenVPN 日志等级 5 - 每一个包的 \"R\" or \"W\"";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 6 - very verbose output" = "OpenVPN 日志等级 6 - 非常详细的输出";

/* Menu Item */
"OpenVPN logging level set by the configuration" = "由配置文件设置 OpenVPN 的日志等级";

/* Menu item */
"Quit Tunnelblick" = "退出 Tunnelblick";

/* Menu Item */
"Rename Configuration..." = "重命名配置…";

/* Menu Item */
"Revert Configuration..." = "重置配置…";

/* Menu Item */
"Show OpenVPN Log in Finder" = "在 Finder 中显示 OpenVPN 日志";

/* Menu Item */
"Show on Tunnelblick Menu" = "在 Tunnelblick 的菜单栏显示";

/* Menu item */
"Suggestion or Bug Report..." = "建议或故障报告…";

/* Menu item */
"VPN Details..." = "VPN 详情…";

/* Checkbox name */
"Allow changes to manually-set network settings" = "允许变更手动设置的网络";

/* Checkbox name */
"Apply to all" = "应用于全部";

/* Checkbox name */
"Check for updates automatically" = "自动检查更新";

/* Checkbox name */
"Check for updates to beta versions" = "检查 beta 版的更新";

/* Checkbox name */
"Check if the apparent public IP address changed after connecting" = "连接后检查外部IP地址是否有所改变";

/* Checkbox name */
"Disable IPv6 (tun only)" = "禁用 IPv6 (仅 Tun)";

/* Checkbox name */
"Disconnect when computer goes to sleep" = "当计算机休眠时断开连接";

/* Checkbox name */
"Disconnect when user switches out" = "用户转出时, 断开连接";

/* Checkbox name */
"Display connection submenus" = "显示连接子菜单";

/* Checkbox name */
"Display connection timers" = "显示连接计时器";

/* Checkbox name */
"Display window while Tunnelblick is starting up" = "在 Tunnelblick 启动时显示窗口";

/* Checkbox name */
"Do not ask again, always 'Ignore'" = "不再询问, 总是 '忽略'";

/* Checkbox name */
"Do not ask again, always Continue" = "不再询问, 总是 ‘继续’ ";

/* Checkbox name */
"Do not ask again, always convert" = "不再询问, 总是 ‘转换’ ";

/* Checkbox name */
"Do not show this type of warning again" = "不再显示此类警告信息";

/* Checkbox name */
"Do not warn about this again for any configuration" = "对任何配置都不再发出此警告";

/* Checkbox name */
"Do not warn about this again for this configuration" = "不再对此配置发出此警告";

/* Checkbox name */
"Do not warn about this again" = "不再发出此警告";

/* Checkbox name */
"Do not warn about this for %lu days" = "在%lu天内不要再警告";

/* Checkbox name */
"Enable IPv6 (tap only)" = "启用 IPv6 (仅 Tap)";

/* Checkbox name */
"Flush DNS cache after connecting or disconnecting" = "连接后或者断开连接后, 清空 DNS 缓存";

/* Checkbox name */
"Inhibit automatic update checking and IP Address checking" = "停止自动更新，不检查IP地址";

/* Checkbox name */
"Keep connected" = "保持连接";

/* Checkbox name */
"Monitor network settings" = "监控网络配置";

/* Checkbox name */
"Place near Spotlight icon" = "置于 Spotlight 的图标旁";

/* Checkbox name */
"Prepend domain name to search domains" = "准备用于搜索域名的域名后缀";

/* Checkbox name */
"Reconnect when computer wakes up" = "当电脑从睡眠状态中唤醒后重新连接";

/* Checkbox name */
"Reconnect when user switches in" = "用户转入时, 重新连接";

/* Checkbox name */
"Require administrator authorization for key and certificate changes" = "变更密钥和证书时需要管理员权限";

/* Checkbox name */
"Route all IPv4 traffic through the VPN" = "通过 VPN 路由所有的 IPv4 流量";

/* Checkbox name */
"Run MTU maximum size test after connecting" = "在连接的过程中进行最大 MTU 值的测试";

/* Checkbox name */
"Save in Keychain" = "储存于 Keychain";

/* Checkbox name */
"Set DNS after routes are set" = "在设置路由后设置 DNS";

/* Checkbox name */
"Show when disconnected" = "当连接已断开的时候显示";

/* Checkbox name */
"Show when the pointer is over the Tunnelblick icon" = "当鼠标放置在 Tunnelblick 的图标上面的时候显示";

/* PopUpButton */
"Do not set nameserver" = "不选择域名服务器";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (3.0b10)" = "选择域名服务器 (3.0b10)";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (3.1)" = "选择域名服务器 (3.1)";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (alternate 1)" = "选择域名服务器 (选择 1)";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (alternate 2)" = "选择域名服务器 (选择 2)";

/* PopUpButton *//* System profile item */
"Set nameserver" = "选择域名服务器";

/* Text on disk image */
"Double-click to begin" = "双击后开始";

/* Connection status */
"ADD_ROUTES" = "正在设定路由"; // Please translate "Adding routes"

/* Connection status */
"ASSIGN_IP" = "正在分配 IP 地址"; // Please translate "Assigning IP address"

/* Connection status */
"AUTH" = "正在认证"; // Please translate "Authorizing"

/* Connection status */
"CONNECTED" = "已连接"; // Please translate "Connected"

/* Connection status */
"CONNECTING" = "正在建立连接"; // Please translate "Connecting"

/* Connection status */
"DISCONNECTING" = "正在断开连接"; // Please translate "Disconnecting"

/* Connection status */
"EXITING" = "已断开连接"; // Please translate "Disconnected"

/* Connection status */
"GET_CONFIG" = "正在获取设定"; // Please translate ""

/* Connection status */
"PASSWORD_WAIT" = "正等待输入密码"; // Please translate "Waiting for password"

/* Connection status */
"PRIVATE_KEY_WAIT" = "正等待输入密码"; // Please translate "Waiting for password"

/* Connection status */
"RECONNECTING" = "正在重新连接"; // Please translate ""

/* Connection status */
"RESOLVE" = "正在解析域名"; // Please translate ""

/* Connection status */
"SLEEP" = "正在等待后台进程"; // Please translate "Waiting for daemon process"

/* Connection status */
"TCP_CONNECT" = "正在建立 TCP 连接"; // Please translate "Making TCP connection"

/* Connection status */
"UDP_CONNECT" = "正在建立 UDP 连接"; // Please translate "Making UDP connection"

/* Connection status */
"WAIT" = "正在等待服务器回应"; // Please translate "Waiting for Server Response"

/* Folder name */
"Sample Tunnelblick VPN Configuration" = "Tunnelblick VPN 配置样本";

/* System profile item */
"Configurations" = "配置";

/* Window title */
" (Deployed)" = " (已经部署)"; // Indicates a configuration from a customized version of Tunnelblick -- see http://code.google.com/p/tunnelblick/wiki/DeployingTunnelblick

/* Window title */
" (Private)" = " (私人的)";

/* Window title */
" (Shared)" = " (共享的)"; // Indicates a shared configuration

/* Window title */
"%@ OpenVPN Configuration - Tunnelblick" = "%@ OpenVPN 配置 - Tunnelblick";

/* Window title */
"%@%@ Disconnected - Advanced Settings%@" = "%1$@%2$@ 已断开连接 - 高级设置%3$@";

/* Window title for the VPN Details window when showing the 'Configurations' panel. The 1st %@ is name of the configuration, 2nd is either ' (Private)' or ' (Shared)', 3rd is the status of the connection, 4th is the amount of time the configuration has been connected, 5th is the name of the application (usually 'Tunnelblick'). Some of these may be omitted under certain circumstances */
"%@%@: %@%@ - %@" = "%1$@%2$@: %3$@%4$@ - %5$@";

/* Window title */
"'%@' has been disconnected" = "'%@' 已断开连接";

/* Window title */
"Active connection" = "活跃的连接";

/* Window title */
"Add a Configuration" = "添加一个配置";

/* Window title */
"Alert sounds" = "警告声";

/* Window title */
"Alert" = "警告";

/* Window title */
"All configuration files removed" = "所以配置文件都已删除";

/* Window title */
"Appearance" = "外观";

/* Window title */
"Authentication failed" = "身份验证失败";

/* Window title */
"Configuration(s) Ignored" = "配置已被忽略";

/* Window title */
"Connecting & Disconnecting" = "连接与断开连接时";

/* Window title */
"Could Not Copy Configuration" = "未能复制配置";

/* Window title */
"Could Not Move Configuration" = "未能移动配置";

/* Window title */
"Could Not Replace Configuration" = "无法替换配置文件";

/* Window title */
"Could Not Uninstall Configuration" = "未能卸载配置";

/* Window title */
"Create and Edit a Sample Configuration?" = "新建并且编辑配置样本?";

/* Window title */
"Details - Tunnelblick" = "详情 - Tunnelblick";

/* Window title */
"Do you wish to connect?" = "你要连接吗?";

/* Window title */
"File not found" = "找不到文件";

/* Window title */
"Import a Tunnelblick Setup" = "导入一个 Tunnelblick 设置";

/* Window title */
"Info" = "信息";

/* Window title */
"Install Configuration For All Users?" = "为所有用户安装配置吗?";

/* Window title */
"Installation failed" = "安装失败";

/* Window title */
"Installation or Repair Failed" = "安装或修复失败";

/* Window title */
"Installation succeeded" = "安装成功";

/* Window title */
"Log" = "日志";

/* Window title */
"Name Required" = "需要一个名字";

/* Window title */
"Name not allowed" = "不允许使用这个名字";

/* Window title */
"No 'dev tun', 'dev utun', or 'dev tap' found" = "没有找到 tun 设备，utun 设备，或 tap 设备";

/* Window title */
"No Credentials" = "没有认证信息";

/* Window title */
"Only computer administrators should update Tunnelblick" = "只有计算机管理员可以更新 Tunnelblick";

/* Window title */
"OpenVPN is Not Responding" = "OpenVPN 没有响应";

/* Window title */
"Please insert token" = "请输入代号";

/* Window title */
"Preferences" = "偏好";

/* Window title */
"Replace Existing File?" = "取代已有文件吗?";

/* Window title */
"Replace VPN Configuration?" = "替换 VPN 的配置吗？";

/* Window title */
"Sample Configuration Created" = "配置样本新建成功";

/* Window title */
"Settings" = "选项";

/* Window title */
"Sounds" = "音效";

/* Window title */
"System Requirements Not Met" = "未满足对系统的要求";

/* Window title */
"Tunnelblick %@ may need to be updated" = "Tunnelblick %@ 可能需要更新";

/* Window title */
"Tunnelblick Configuration Problem" = "Tunnelblick 配置错误";

/* Window title */
"Tunnelblick Error" = "Tunnelblick 错误";

/* Window title */
"Tunnelblick" = "Tunnelblick";

/* Window title */
"Tunnelblick: Login Required" = "Tunnelblick: 需要登入";

/* Window title */
"Tunnelblick: Passphrase Required" = "Tunnelblick: 需要口令";

/* Window title */
"Unable to launch Tunnelblick" = "未能启动 Tunnelblick";

/* Window title */
"Unavailable" = "不可用";

/* Window title */
"Use 'down-root' plugin for OpenVPN?" = "在 OpenVPN 中使用 'down-root' 插件吗?";

/* Window title */
"Utilities" = "工具集";

/* Window title */
"VPN Configuration Installation Error" = "VPN 配置安装错误";

/* Window title */
"VPN Configuration Installation" = "VPN 配置安装";

/* Window title */
"VPN Credentials" = "VPN 认证信息";

/* Window title */
"Warning!" = "警告!";

/* Window title */
"Warning" = "警告";

/* Window title */
"Warning: Unknown OpenVPN processes" = "警告: 未知 OpenVPN 进程";

/* Window title */
"Welcome to Tunnelblick" = "欢迎使用 Tunnelblick";

/* Window title */
"Welcome" = "欢迎使用";

/* Window title */
"While Connected" = "已连接时";

/* Window text. The first %@ will be replaced by the name of a configuration. The second %@ will be replaced by a message from a VPN server, such as 'Please insert your security token'. */
"     From the VPN server for %@:\n\n%@" = "     来自 %1$@ VPN 的信息:\n\n%2$@";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Installed %lu configurations\n\n" = "     • 安装了 %lu 个配置\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Installed one configuration\n\n" = "     • 安装了 一个配置\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Replaced %lu configurations\n\n" = "     • 替换了%lu 个配置\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Replaced one configuration\n\n" = "     • 替换了一个配置\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Uninstalled %lu configurations\n\n" = "     • 移除了%lu 个配置\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Uninstalled one configuration\n\n" = "     • 移除了一个配置\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Install %lu configurations\n\n" = "    • 安装了 %lu 个配置\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Install one configuration\n" = "    • 安装了一个配置\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Replace %lu configurations\n\n" = "    • 替换了%lu 个配置\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Replace one configuration\n" = "    • 替换了一个配置\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Uninstall %lu configurations\n\n" = "    • 移除了%lu 个配置\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Uninstall one configuration\n" = "    • 移除了一个配置\n";

/* Window text */
"  • Be installed in /Applications as Tunnelblick\n" = "  • 采用 Tunnelblick 的名字安装到 /应用程序 中\n";

/* Window text */
"  • Change ownership and permissions of the program to secure it\n" = "  • 改变程序的所有权或访问权限以保护此程序\n";

/* Window text; appears after an update and will be prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Complete the update\n" = "  • 完成更新\n";

/* Window text */
"  • Convert OpenVPN configurations\n" = "  • 转换 OpenVPN 配置 \n";

/* Window text. Item in a list prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Copy a configuration\n" = "  • 复制一个配置文件\n";

/* Window text */
"  • Install forced preferences\n" = "  • 安装系统内置的固定偏好设置\n";

/* Window text */
"  • Install or update configuration(s)\n" = "  • 安装或更新配置 \n";

/* Window text. Item in a list prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Move a configuration\n" = "  • 移动一个配置文件\n";

/* Window text */
"  • Move the private configurations folder\n" = "  • 移动私人配置文件目录 \n";

/* Window text. Item in a list prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Remove a configuration\n" = "  • 删除一个配置文件\n";

/* Window text */
"  • Secure configurations\n" = "  • 保护配置\n";

/* Window text */
" %1$@ is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the %2$@ as published by the %3$@.\n\n%4$@ is a registered trademark of OpenVPN Inc." = " %1$@ 是免费软件: 你可以在 %3$@ 发布的 %2$@ 的条例下重新分发和/或修改它\n\n%4$@ 是 OpenVPN 有限责任公司的注册商标.";

/* Window text */
" Do you wish to install %@ to %@%@?\n\n" = " 你希望把 %1$@ 安装到 %2$@%3$@ 吗?\n\n";

/* Window text */
" Do you wish to replace\n    %@\n    in %@\nwith %@%@?\n\n" = " 你确定需要使用在\n  %1$@ 中  \n  使用 %3$@%4$@  \n 替换 %2$@ 吗 ?\n\n";

/* Window text */
" Forced preferences will also be installed or replaced.\n\n" = "系统内建的固定偏好设置也将被安装或者替换.\n\n";

/* Window text */
" Note: OpenVPN configurations will be converted to Tunnelblick VPN Configurations.\n\n" = " 注意: OpenVPN 格式的配置将会转换为 Tunnelblick VPN 格式的配置.\n\n";

/* Window text */
" Tunnelblick must be installed in Applications.\n\n" = " Tunnelblick 必须安装在应用程序里.\n\n";

/* Window text; '%@' is the name of a configuration */
" Tunnelblick needs computer administrator authorization so it can automatically connect '%@' when the computer starts." = " Tunnelblick 需要计算机管理员的授权才可在计算机启动时自动连接到 '%@'.";

/* Window text; '%@' is the name of a configuration */
" Tunnelblick needs computer administrator authorization so it can stop automatically connecting '%@' when the computer starts." = " Tunnelblick 需要计算机管理员的授权才可以不在在计算机启动时自动连接到 '%@'.";

/* Window text */
" WARNING: This copy of Tunnelblick has been tampered with.\n\n" = " 警告: 这个 Tunnelblick 的副本已经被篡改.\n\n";

/* Window text */
"%@ exists but is not a folder" = "%@ 已存在，但它不是一个文件夹";

/* Window text */
"%@ has been reverted to its last secured (shadow) copy.\n\n" = "%@ 被重置为它的上一个安全副本.\n\n";

/* Window text. The '%@' at the beginning is a separately translated string that describes an action that is to be taken. */
"%@\n\n Note: Tunnelblick is in administrator mode, so a computer administrator's authorization is not required." = "%@\n\n注意：Tunnelblick正在以管理员模式运行，所以不需要管理员授权。";

/* Window text */
"%ld configurations have been reverted to their last secured (shadow) copy.\n\n" = "%ld 配置己经被重置为最后一次安全(影子) 拷贝.\n\n";

/* Window text */
"'%@' already exists on the Desktop.\n\nWould you like to replace it?" = "'%@' 已经在桌面存在.\n\n你想要取得它吗?";

/* Window text */
"'%@' at line %u was not terminated properly" = "行%2$u的'%1$@'没有正确结束";

/* Window text */
"'%@' does not have any credentials (private key or username and password) stored in the Keychain." = "'%@' 没有任何认证信息 (私人密钥, 或用户名和密码) 存储在钥匙串中.";

/* Window text */
"'%@' was not terminated." = "'%@' 没有终结符";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by the name of a configuration. The second and third '%@' will each be replaced by the name of a version of OpenVPN, e.g. '2.3 - OpenSSL v1.0.2n */
"'%@' will connect using OpenVPN %@ instead of the requested version (OpenVPN %@)." = "'%1$@' 将采用 OpenVPN %2$@ 连接而不是被要求的版本 (OpenVPN %3$@).";

/* Window text */
"'easy-rsaPath' preference ignored; it does not specify a folder" = "'easy-rsaPath' 被忽略，因为它没有指定一个文件夹";

/* Window text */
"'easy-rsaPath' preference ignored; it must be an absolute path or start with '~'" = "'easy-rsaPath' 被忽略，它的值必须是一个绝对路径，或者以 '~' 开头";

/* Window text */
"(An error occurred creating the help content.)" = "(创建帮助内容时发生错误.)";

/* Window text -- appears in log display when logging is disabled\n */
"(Logging is disabled.)" = "(日志功能已禁用)";

/* Window text */
"(Never checked)" = "(从未查看过)";

/* Window text */
"(The 'easy-rsaPath' preference is invalid.)" = "( 'easy-rsaPath' 的设置是不合法的.)";

/* Window text */
"(if connected when computer went to sleep)" = "(如果计算机进入休眠时处于连接状态)";

/* Window text */
"(if connected when user switched out)" = "(用户转出时, 如果有连接)";

/* Window text */
"<br>Based on Tunnelblick, free software available at<br><a href=\"https://tunnelblick.net\">https://tunnelblick.net</a><br><br>OpenVPN is a registered trademark of OpenVPN Inc." = "<br>基于 Tunnelblick, 可在 <br><a href=\"http://code.google.com/p/tunnelblick\">http://code.google.com/p/tunnelblick</a> 下载到的自由软件. <br><br>OpenVPN 是 OpenVPN 有限责任公司的注册商标.";

/* Window text. The %@ is the name of a VPN configuration. */
"<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>The network setup was not restored properly after disconnecting from %@.</p><p>This problem is usually caused by using the 'user nobody' and/or 'group nobody' OpenVPN options.</p><p>To restore the network setup, you should restart your computer.</p><p>To prevent this error in the future, remove the 'user nobody' and 'group nobody' lines from your OpenVPN configuration file.</p><p>See <a href=\"https://tunnelblick.net/cUserAndGroupOptions.html\">User and Group OpenVPN Options</a> [tunnelblick.net] for more information.</p></font>\n\n" = "<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>断开 %@ 的连接后，网络设置并未正确恢复。</p><p>这个问题通常是由使用 'user nobody' 和/或 'group nobody' 的 OpenVPN 配置引起的。</p><p>要恢复网络设置，您需要重启计算机。</p><p>避免以后再出现此错误，请从 OpenVPN 配置文件中删除 “user nobody” 和 “group nobody” 行。</p><p>详情请参看<a href=\"https://tunnelblick.net/cUserAndGroupOptions.html\">OpenVPN 配置：用户与组</a>[tunnelblick.net]\n\n";

/* Window text */
"<p>This version of Tunnelblick is %lu days old.</p><p>Please check for a newer version:</p><ul><li>Manually on the 'Preferences' panel of Tunnelblick's 'VPN Details' window; or<br></li><li>By looking for a more recent version on the <a href=\"https://tunnelblick.net/downloads.html\">Tunnelblick Downloads page</a> [tunnelblick.net].</li></ul>" = "<p>此版本的Tunnelblick已发布%lu天。</p><p>请检查新版本：</p><ul><li>手动检查：在Tunnelblick中VPN详情窗口的偏好面板，或者：<br></li><li>查看<a href=\"https://tunnelblick.net/downloads.html\">Tunnelblick下载页面</a> [tunnelblick.net].</li></ul>";

/* Window text */
"A TBPreference or TBAlwaysSetPreference key refers to an unknown preference '%@' in %@" = "在 %2$@ 中，一个 TBPreference 或 TBAlwaysSetPreference 的密钥引用到一个未知的首选项 '%1$@'";

/* Window text */
"A Tunnelblick VPN Configuration is nested too deeply in '%@'" = "在 '%@' 中，一个 Tunnelblick VPN 配置文件嵌套得太深";

/* Window text */
"A configuration which requires a passphrase (private key) or a username and password cannot start when the computer starts." = "需要使用口令(私人密钥)或用户名和密码的配置，不能随计算机启动而启动。";

/* Window text */
"A passphrase is required to connect to\n  %@%@" = "需要密码才能建立连接 \n  %1$@%2$@";

/* Window text */
"A private configuration named '%@' already exists.\n\nDo you wish to replace it with the shared configuration?" = "一个名为 '%@' 的私人配置已经存在.\n\n你想用一个共享配置来取代它吗?";

/* Window text */
"A problem occurred while checking this computer's apparent public IP address.\n\nSee the Console log for details.\n\n" = "在查询此计算机公网 IP 时发生了一个问题\n\n详情请查看控制台日志.\n\n";

/* Window text */
"A shared configuration named '%@' already exists.\n\nDo you wish to replace it with the private configuration?" = "名为'%@' 的共享配置已存在。\n要用私有配置替换它吗?";

/* Window text */
"A username and password are required to connect to\n  %@" = "建立连接需要用户名和密码\n  %@";

/* Window text */
"A username and password are required to connect to\n  %@\n(using '%@' credentials)" = "建立连接需要用户名和密码\n  %1$@\n(使用 '%2$@' 的认证信息)";

/* Window text */
"Add Credentials" = "添加授权(密码或密钥)";

/* Window text */
"Added '.sh' extension to %@ so it will be secured properly" = "把 '.sh' 加到 %@ 中作为扩展名，因此它将受到适当的保护";

/* Window text */
"Added a '.unknown' extension to %@ so it will be secured properly" = "已将 '. unknown' 作为 %@ 的扩展名以进行保护";

/* Window text */
"Additional contributions by" = "其他有贡献的个人和机构";

/* Window text */
"After %.1f seconds, gave up trying to fetch IP address information.\n\nTunnelblick will not check that this computer's apparent IP address changes when %@ is connected.\n\n" = "在 %1$.1f 秒后, 不再尝试获取对外 IP 地址信息.\n\n在 VPN %2$@ 连接的状况下，Tunnelblick 将不会再检查计算机的对外 IP .\n\n";

/* Window text */
"After connecting to %@, DNS does not appear to be working.\n\nThis may mean that your VPN is not configured correctly.\n\n" = "在建立了 %@ 的连接后, DNS 好像不能正常工作.\n\n 说明了你的 VPN 没有配置正确.\n\n";

/* Window text */
"After connecting to %@, the Internet does not appear to be reachable.\n\nThis may mean that your VPN is not configured correctly.\n\n" = "连接到 VPN  %@ 后, 似乎无法连接到 internet .\n\n可能原因是你的 VPN 没有正确配置.\n\n";

/* Window text */
"All OpenVPN processes have quit" = "所有 OpenVPN 进程已退出";

/* Window text */
"All configuration files have been removed. Tunnelblick must quit." = "所有的配置文件已经删除. Tunnelblick 必须退出了.";

/* Window text */
"All configurations use %@ credentials" = "所有的配置使用 %@ 认证信息";

/* Window text */
"An error (status %ld) occurred while trying to check the security of the %@ configuration.\n\nPlease quit and relaunch Tunnelblick. If the problem persists, please reinstall Tunnelblick." = "检查配置文件 %2$@ 的安全性时发生了一个错误，状态码为 %1$ld。\n\n请退出并重启 Tunnelblick，如果问题仍然存在，请重新安装 Tunnelblick。";

/* Window text */
"An error occurred while trying to launch %@" = "启动 %@ 时发生错误";

/* Window text */
"An error occurred while trying to revert to the secured (shadow) copy. See the Console Log for details.\n\n" = "在尝试重置到安全副本的时候发生错误.详情请查看控制台日志.\n\n";

/* Window text */
"An error occurred. See the Console Log for details." = "发生了一个错误。请从控制台日志中查看详情。";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred%@%@" = "Tunnelblick 内部错误：%1$@%2$@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: Cannot get attributes: %@" = "Tunnelblick 内部错误： fileIsReasonableSize: 无法获取属性: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: Cannot get size: %@" = "Tunnelblick 内部错误： fileIsReasonableSize: 无法获取属性: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: Cannot get type: %@" = "Tunnelblick 内部错误： fileIsReasonableSize: 无法获取类型: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: invalid file type: %@" = "Tunnelblick 内部错误： fileIsReasonableSize: 无效的文件类型: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: path is nil" = "Tunnelblick 内部错误： fileIsReasonableSize: 路径为空";

/* Window text */
"Are you sure you do not want to convert OpenVPN configurations to Tunnelblick VPN Configurations?\n\nCONFIGURATIONS WILL NOT BE AVAILABLE IF YOU DO NOT CONVERT THEM!\n\n" = "你确定想把 OpenVPN 的配置文件转换为 Tunnelblick VPN 的配置文件格式吗?\n\n如果你不做转换, 配置文件将无法使用!\n\n";

/* Window text */
"Are you sure you wish to delete the credentials (private key and/or username and password) for %ld configurations that are stored in the Keychain?" = "您确定要删除已经存储至钥匙链 %ld 配置文件的认证信息 (包含私钥和/或用户名密码) 吗？";

/* Window text */
"Are you sure you wish to delete the credentials (private key and/or username and password) for '%@' that are stored in the Keychain?" = "您确定要删除已经存储至钥匙链和'%@' 相关的授权 (包括私钥和/或用户名密码) 吗？";

/* Window text */
"Are you sure you wish to delete the credentials (private key and/or username and password) stored in the Keychain for '%@' credentials?" = "您确定要删除已经存储至钥匙链的'%@' 配置组授权信息 (包括私钥和/或用户名密码) 吗？";

/* Window text */
"Are you sure you wish to install configurations which can TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER?\n\n" = "您确定要安装这些可以完全控制您的电脑的配置文件吗？\n\n";

/* Window text */
"Are you sure you wish to install configurations which might be able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER?\n\n" = "您确定要安装这些配置文件吗？这些配置文件可能完全控制您的电脑。\n\n";

/* Window text */
"At line %lu of the OpenVPN configuration file: %@" = "在 OpenVPN 配置文件 %2$@ 第 %1$lu 行";

/* Window text */
"B" = "B";

/* Window text */
"B/s" = "B/s";

/* Window text */
"Backslash at end of line %u is not allowed" = "不允许在 %u 的行末使用反斜杠";

/* Window text */
"Cancelled trying to quit all OpenVPN processes" = "取消退出所有 OpenVPN 进程尝试";

/* Window text */
"Cannot find configuration file at %@" = "在 %@ 找不到配置文件";

/* Window text */
"Cannot install configurations to either shared or private locations" = "无法安装配置到共享或私有路径";

/* Window text */
"Cannot uninstall configuration '%@' because it is not installed." = "无法卸载 '%@' 配置文件，因为它就没被安装过";

/* Window text */
"Computer sleep/wake" = "计算机睡眠/唤醒";

/* Window text */
"Configuration '%@' ('%@') will be ignored because its name contains characters that are not allowed.\n\nCharacters that are not allowed: '%s'\n\n" = "因命名中包括非法字符, 配置'%1$@' (%2$@) 将被忽略.\n\n不被允许的字符有: '%3$s'";

/* Window text */
"Configuration '%@' already exists." = "名为 '%@' 的配置文件已存在。";

/* Window text */
"Configuration '%@' contains one or more scripts which may cause problems if you replace or uninstall the configuration while it is connected.\n\nDo you wish to replace the configuration?" = "配置文件 '%@' 含有一个或多个如果你在连接的时候替换或者卸载配置文件可能导致问题的脚本\n\n你真的想替换这个配置文件吗？";

/* Window text */
"Configuration '%@' is not secure. It should be reinstalled." = "名为 '%@' 的配置文件并不安全。它应该被重新安装。";

/* Window text */
"Configuration '%@' is not secure. Please reinstall Tunnelblick." = "名为 '%@' 的配置文件并不安全。请重新安装 Tunnelblick 。";

/* Window text */
"Configuration '%@' is not updatable because it could not be marked as 'updatable'.\n" = "配置文件 '%@' 是不能自动更新的，因为它不能被标记为为 '可自动更新的'\n";

/* Window text. The first '%@' will be the name of a configuration; the other two '%@' will each be a version number such as '3.5.4' or '3.5.3beta02' */
"Configuration '%@' requires Tunnelblick %@ or higher; you are using Tunnelblick %@.\n\nYou must update Tunnelblick to install this configuration." = "配置文件 '%1$@' 需要 Tunnelblick %2$@ 或更高版本，您正在使用Tunnelblick %3$@.\n\n要安装此配置文件，您需要升级 Tunnelblick。";

/* Window text. The first '%@' will be the name of a configuration; the other two '%@' will each be a version number such as '3.5.4' or '3.5.3beta02' */
"Configuration '%@' requires Tunnelblick %@ or lower; you are using Tunnelblick %@." = "配置文件 '%1$@' 需要 Tunnelblick %2$@ 或更低的版本，您在使用Tunnelblick %3$@.";

/* Window text */
"Configuration '%@' will be ignored because its name contains characters that are not allowed.\n\nCharacters that are not allowed: '%s'\n\n" = "配置 '%1$@'将会被忽略，因为它的名字里含有禁止的字符.\n\n不合法的字符是: '%2$s'\n\n";

/* Window text */
"Configuration changes:" = "当修改配置文件时:";

/* Window text */
"Configurations are installed from files that are supplied to you by your network manager or VPN service provider.\n\nConfiguration files have extensions of .tblk, .ovpn, or .conf.\n\n(There may be other files associated with the configuration that have other extensions; ignore them.)\n\nTo install a configuration file, drag and drop it on the Tunnelblick icon in the menu bar or on the list of configurations in the 'Configurations' tab of the 'VPN Details' window.\n\nTo install multiple configuration files at one time, select all the files and then drag and drop all of them." = "配置已从网络管理员或者VPN服务商提供的文件抽取并完成安装。\n配置文件的后缀可能为：.tblk, .ovpn 或者.conf。\n(当其它后缀被关联时，请忽略它。)\n将配置文件拖动至菜单栏的Tunnelblick 图标上或者拖动至 VPN 详情窗口的配置分页里的配置列单上以进行安装。\n选中多个配置文件并拖动它们可以一次性完成安装。";

/* Window text */
"Configurations that are not part of Tunnelblick are set up to be installed when you install Tunnelblick.\n\n" = "当你安装 Tunnelblick 时，设定配置文件不是安装程序的一部分。\n\n";

/* Window text */
"Connect:" = "连接:";

/* Window text */
"Connection:" = "连接:";

/* Window text */
"Converted OpenVPN configuration" = "转换好的 OpenVPN 配置";

/* Window text */
"Converting %@ at line %lu: %@" = "正在转换 %2$lu 行的 %1$@: %3$@";

/* Window text */
"Converting %@: %@" = "转换 %1$@ 到 %2$@";

/* Window text */
"Copied %@" = "复制了 %@";

/* Window text */
"Copied %@, removing CR characters" = "复制了 %@，删除 CR 字符";

/* Window text */
"Copyright © 2004-%@ Angelo Laub and others." = "版权属于 (c) 2004-%@ Angelo Laub 及其他.";

/* Window text */
"Could not copy %@ to %@" = "不能将 %1$@ 复制到 %2$@";

/* Window text */
"Could not create %@" = "无法创建%@";

/* Window text */
"Could not delete %@" = "不能删除 %@";

/* Window text */
"Could not find easy-rsa in Tunnelblick.app" = "在 Tunnelblick.app 中找不到 easy-rsa";

/* Window text */
"Could not find easy-rsa version information in Tunnelblick.app" = "在 Tunnelblick.app 中找不到 easy-rsa 的版本信息";

/* Window text */
"Could not get attributes of %@" = "无法获取 %@ 的属性";

/* Window text */
"Could not get modification date of %@" = "无法获取 %@ 的修改时间";

/* Window text */
"Could not resolve symbolic link at %@" = "无法解析符号链接 %@ ";

/* Window text */
"Could not set modification date of %@ to %@" = "无法将 %1$@ 的修改时间设置为 %2$@";

/* Window text */
"DNS servers:" = "DNS 服务器:";

/* Window text */
"Did not need to modify configuration file; no path information to remove" = "不需要修改配置文件；没有要删除的路径信息";

/* Window text */
"Do you wish to delete the %@ credentials?" = "你确定要删除 %@ 的认证信息吗?";

/* Window text */
"Do you wish to install the '%@' configuration so that all users can use it, or so that only you can use it?\n\n" = "你想将配置 '%@' 共享给所有用户使用, 还是只有你可以使用?\n\n";

/* Window text */
"Do you wish to reinstall '%@' version %@?" = "您要重新安装 ' %1$@' 版本 %2$@ 吗？";

/* Window text */
"Do you wish to replace '%@' version %@ with version %@?" = "您要用  ‘%1$@' 版本 %3$@ 替换 版本%2$@？";

/* Window text */
"Do you wish to replace the '%@' configuration?\n\n" = "您是否要替换配置 ' %@' ？\n\n";

/* Window text */
"Do you wish to revert %ld configurations to their last secured (shadow) copy?\n\n" = "您确认将%ld 配置重置为上一份安全 (影子) 副本吗?\n\n";

/* Window text */
"Do you wish to revert the '%@' configuration to its last secured (shadow) copy?\n\n" = "你确定要将配置 '%@' 重置到它的上一个安全副本吗?\n\n";

/* Window text */
"Domain:" = "域:";

/* Window text */
"Double-quote missing in line %u" = "第 %u 行缺少双引号";

/* Window text */
"EB" = "EB";

/* Window text */
"EB/s" = "EB/s";

/* Window text */
"Expected command not found for '%@'" = "执行 '%@' 所需要的命令找不到";

/* Window text */
"Expected path not found for '%@'" = "找不到预期的路径 '%@'";

/* Window text */
"Failed to copy %@ to %@" = "未能将 %1$@ 复制到 %2$@";

/* Window text */
"Failed to create folder at %@" = "无法创建文件夹 %@";

/* Window text */
"Failed to create symlink\n  to %@\n  at %@" = "无法创建软连接\n 到 %1$@\n 在 %2$@ 中";

/* Window text */
"Failed to set permissions on %@\n" = "未能在 %@ 上设置权限\n";

/* Window text */
"Fast User Switching" = "快速用户转换";

/* Window text */
"File '%@' contains one or more NUL characters." = "文件 ‘%@’ 包含空字符。";

/* Window text */
"File '%@' ends with a backslash, which is not allowed." = "文件 '%@' 以反斜杠结尾，这是不允许的。";

/* Window text */
"File '%@' has an extension which is not known to Tunnelblick." = "文件 '%@' 的扩展名未知。";

/* Window text */
"File '%@' is missing" = "文件 '%@' 不存在";

/* Window text */
"File '%@' is too short (%lu bytes)" = "文件 '%1$@' 长度太短 (%2$lu 字节)";

/* Window text */
"File is too large: %@" = "文件 %@ 太大了";

/* Window text */
"For each user whose configurations and settings you wish to import, select the user on this computer that should receive the configurations and settings." = "对于要导入其配置和设置的每个用户，请在此计算机上选择应接收配置和设置的用户。";

/* Window text */
"GB" = "GB";

/* Window text */
"GB/s" = "GB/s";

/* Window text */
"Icon:" = "图标:";

/* Window text */
"In %@:\n\nThere are no OpenVPN configurations to install." = "在 %@ 中:\n\n没有 OpenVPN 配置可以安装";

/* Window text */
"In the OpenVPN configuration file for '%@' at line %lu: %@" = "在 OpenVPN 配置文件的 %2$lu 行的 '%1$@': %3$@";

/* Window text */
"In the OpenVPN configuration file for '%@': %@" = "OpenVPN 配置文件的 '%1$@': %2$@";

/* Window text */
"In:" = "流入：";

/* Window text */
"Installation failed:\n\n%@" = "安装失败： %@";

/* Window text */
"Installation finished successfully." = "安装已经完成.";

/* Window text; '%@' will be replaced with a version number such as '3.6.10' */
"Installing and securing Tunnelblick %@..." = "安装并且安全配置Tunnelblick %@ 中…";

/* Window text */
"Installing configurations is not allowed" = "禁止安装配置";

/* Window text */
"Internal error: commentOutLines: line %lu does not exist" = "内部错误：commentOutLines: 第 %lu 行并不存在";

/* Window text */
"Invalid value '%@' for '%@' in %@" = "在 %3$@ 中，'%2$@' 的值 '%1$@' 无效";

/* Window text */
"KB" = "KB";

/* Window text */
"KB/s" = "KB/s";

/* Window text */
"Keyboard shortcut:" = "键盘快捷键:";

/* Window text */
"Last checked: %@" = "上一次查看: %@";

/* Window text */
"Line %d of file '%@' contains a non-printable character (0x%02X) which is not allowed.\n\n" = "文件 '%2$@' 中的 %1$d 行不能含有一个非打印字符 (0x%3$X)\n\n";

/* Window text */
"MB" = "MB";

/* Window text */
"MB/s" = "MB/s";

/* Window text */
"Maximum log display size:" = "最大日志显示尺寸:";

/* Window text */
"Menu:" = "菜单:";

/* Window text */
"Missing CFBundleIdentifier or CFBundleVersion in Info.plist for\n\n%@\n\nThis VPN Configuration is enclosed in an updatable outer VPN Configuration, so it must include its own CFBundleIdentifier and CFBundleVersion." = "在 Info.plist 中缺少用于 %@ 的 CFBundleIdentifier 或 CFBundleVersion 的值\n\n这个 VPN 配置文件被包含在一个可自动更新的、外部的 VPN 配置文件中，所以它必须包含属于它自己的 CFBundleIdentifier 和 CFBundleVersion";

/* Window text */
"Missing Info.plist for\n\n%@\n\nThis VPN Configuration is enclosed in an updatable outer VPN Configuration, so it must include an Info.plist." = "缺少用于 %@ 的 Info.plist\n\n这个 VPN 配置文件被包含在一个可自动更新的、外部的 VPN 配置文件中，所以它必须包含一个 Info.plist";

/* Window text */
"Modified configuration file to remove path information" = "修改了配置文件以删除路径信息";

/* Window text */
"Multiple simultaneous connections would be created (%d with 'Set nameserver', %d without 'Set nameserver')." = "多个并行连接将被建立(%1$d 个连接有'选择域名服务器', %2$d 个连接没有'选择域名服务器').";

/* Window text */
"Named Credentials" = "给你的认证信息命名";

/* Window text */
"Names may not include any of the following characters: %s" = "名字不可以包括以下字符: %s";

/* Window text */
"Names may not include any of the following characters: %s\n\n%@" = "名字中不能含有以下字符: %1$s\n\n%2$@";

/* Window text */
"NetBIOS name:" = "NetBIOS 名字:";

/* Window text; the %@ will be replaced by a list of configuration names. */
"Network access cannot be disabled after disconnecting for some or all of the selected configurations because they include 'user' and/or 'group' options. Those options will cause OpenVPN to not be running as root during disconnection, so it will not be able to disable network access.\n\nThe configurations that contain 'user' and/or 'group' are:\n\n%@\n\n" = "因为某些或全部被选配置包括 ‘用户’ 和／或 ‘组’ 选项，所以断开连接后该配置无法停止网络访问。这些选项会导致 OpenVPN 断开连接的时候不以 root 运行，所以不能停止网络访问。\n\n包括 ‘用户’ 和／或 ‘组’ 的配置是:\n\n%@\n\n";

/* Window text */
"Network access was disabled when a VPN disconnected." = "VPN 断开连接的时候网络访问被停止了。";

/* Window text */
"Network access was disabled when a VPN disconnected.\n\nDo you wish to re-enable network access?\n\n" = "VPN 断开连接的时候网络访问被停止了。\n\n您想重新连接网络吗？\n\n";

/* Window text */
"Network setting" = "网络选项";

/* Window text */
"No 'TBPackageVersion' in %@" = "在 %@ 中没有 'TBPackageVersion'";

/* Window text */
"No path to easy-rsa. The most likely cause is a problem with the 'easy-rsaPath' preference" = "无法找到 easy-rsa 的运行路径. 请检查 'easy-rsaPath' 的偏好设置";

/* Window text */
"Non-array value for '%@' in %@" = "在 %2$@ 中 '%1$@' 是一个非数组的值";

/* Window text */
"Non-boolean value for '%@' in %@" = "在 %2$@ 中 '%1$@' 是一个非布尔值";

/* Window text - First %@ is the name of a Key, second %@ is the path to an Info.plist file */
"Non-integer value for '%@' in %@" = "在 %2$@ 中用于 '%1$@' 的非整数值";

/* Window text */
"Non-string value for '%@' in %@" = "在 %2$@ 中 '%1$@' 是一个非字符串的值";

/* Window text */
"Non-string value for an item in '%@' in %@" = "在 %2$@ 中 '%1$@' 的条目是一个非字符串的值";

/* Window text */
"None of the %ld selected configurations have any credentials (private key or username and password) stored in the Keychain." = "选中的%ld配置在钥匙链中没有存储的认证信息 (包含私钥和/或用户名密码) 。";

/* Window text */
"Not a .ovpn or .conf: %@" = "不是.ovpn 或.conf 文件： %@";

/* Window text */
"Not replacing an existing configuration, so configuration '%@' cannot use 'TBKeepExistingFilesList'" = "不替换现有的配置，所以配置 ' %@' 不能使用 'TBKeepExistingFilesList'";

/* Window text */
"On expected disconnect:" = "在故意断开连接时：";

/* Window text */
"On unexpected disconnect:" = "在意外断开连接时：";

/* Window text */
"One or more OpenVPN processes are running but are unknown to Tunnelblick. If you are not running OpenVPN separately from Tunnelblick, this usually means that an earlier launch of Tunnelblick was unable to shut them down properly and you should terminate them. They are likely to interfere with Tunnelblick's operation. Do you wish to terminate all OpenVPN processes?" = "一个或多个 OpenVPN 的进程正在运行，但 Tunnelblick 并不知情. 如果你没有单独地运行 OpenVPN 进程, 这个状况可能由于之前运行的 Tunnelblick 程序并没有正确地被关闭. OpenVPN 进程的存在干扰了 Tunnelblick 的运作. 你确定要强制终止所有 OpenVPN 的进程吗?";

/* Window text */
"One or more OpenVPN processes are running but are unknown to Tunnelblick. If you are not running OpenVPN separately from Tunnelblick, this usually means that an earlier launch of Tunnelblick was unable to shut them down properly and you should terminate them. They are likely to interfere with Tunnelblick's operation. Do you wish to terminate them?" = "一个或多个不受 Tunnelblick 控制的 OpenVPN 进程已经在运行. 如果你没有在 Tunnelblick 之外运行 OpenVPN, 那么这通常是因为以前启动的 Tunnelblick 没有正常地退出, 你应该终止这些进程. 这些进程有可能干扰 Tunnelblick 的运行. 你要终止这些进程吗?";

/* Window text */
"One or more OpenVPN processes are running but are unknown to Tunnelblick. If you are not running OpenVPN separately from Tunnelblick, this usually means that an earlier launch of Tunnelblick was unable to shut them down properly and you should terminate them. They are likely to interfere with Tunnelblick's operation.\n\nThey can be terminated in the 'Activity Monitor' application.\n\n" = "一个或多个不受 Tunnelblick 控制的 OpenVPN 进程已经在运行. 如果你没有在 Tunnelblick 之外运行 OpenVPN, 那么这通常是因为以前启动的 Tunnelblick 没有正常地退出, 你应该终止这些进程. 这些进程有可能干扰 Tunnelblick 的运行.\n\n你可以使用 '活动监视器' 去强制终止它们的运行 .\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being installed include OpenVPN options that were not recognized by Tunnelblick. That may be an error in the configuration or an error in Tunnelblick, or the configurations might include programs which will run as root when you connect to a VPN. Such programs would be able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER.\n\nYOU SHOULD NOT INSTALL THESE CONFIGURATIONS UNLESS YOU TRUST THEIR AUTHOR.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "正在安装的一个或多个配置文件内包括Tunnelblick 不能识别的OpenVPN 选项。请检查配置文件是否存在错误。请特别注意，配置文件是否包含特权程序的行。这些程序将在你连接成功后以管理员的身份执行，并完全控制你的计算机。\n\n除非您绝对信任这些配置的发行者，否则您不应安装它。\n\n您是否信任配置文件发行者，并希望继续安装这些配置文件？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being installed include programs which will run as root when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application. They are able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER.\n\nYOU SHOULD NOT INSTALL THESE CONFIGURATIONS UNLESS YOU TRUST THEIR AUTHOR.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "您正在安装的一个或多个 VPN 配置包含了一些当连接到 VPN 时必须由 root 运行的程序。这些程序是属于 VPN 配置的一部分，而不是 Tunnelblick 的一部分。它们可以完全地控制你的电脑。\n\n除非您绝对信任这些配置的发行者，否则您不应安装它们。\n\n您是否信任配置文件发行者，并希望继续安装这些配置文件？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being installed include programs which will run when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application.\n\nYou should install these configurations only if you trust their author.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "您正在安装的一个或多个 VPN 配置包含了一些当连接到 VPN 时会运行的一些程序。这些程序是属于 VPN 配置的一部分，而不是 Tunnelblick 的一部分。\n\n仅当您信任这些配置的发行者时，您才应安装它们。\n\n您是否信任配置文件发行者，并希望继续安装这些配置文件？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being updated include programs which will run as root when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application. They are able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER.\n\nYOU SHOULD NOT INSTALL THESE CONFIGURATIONS UNLESS YOU TRUST THEIR AUTHOR.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "您正在更新的一个或多个 VPN 配置包含了一些当连接到 VPN 时必须由 root 运行的程序。这些程序是属于 VPN 配置的一部分，而不是 Tunnelblick 的一部分。他们可以完全地控制你的电脑。\n\n除非您绝对信任这些配置的发行者，否则您不应安装它们。\n\n您是否信任配置文件发行者，并希望继续安装这些配置文件？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being updated include programs which will run when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application.\n\nYou should install these configurations only if you trust their author.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "您正在更新的一个或多个 VPN 配置包含了一些当连接到 VPN 时会运行的一些程序。这些程序是属于 VPN 配置的一部分，而不是 Tunnelblick 的一部分。\n\n仅当您信任这些配置的发行者时，您才应安装它们。\n\n您是否信任配置文件发行者，并希望继续安装这些配置文件？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPNs are currently connected. Please disconnect all VPNs and quit Tunnelblick before proceeding." = "当前存在一个或多个VPN 连接, 请断开所有连接并退出Tunnelblick 以继续。";

/* Window text */
"One or more configurations are being ignored. See the Console Log for details." = "一个或多个配置已被忽略. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"One or more problems were detected:\n\n%@" = "检测到一个或多个问题： %@";

/* Window text */
"Only a Tunnelblick VPN Configuration (.tblk) can start when the computer starts." = "只有 Tunnelblick 私人配置 (.tblk) 可以在计算机启动时启动.";

/* Window text */
"OpenVPN is not responding to requests to disconnect %@.\n\nTunnelblick will disconnect when OpenVPN starts responding to disconnection requests.\n\nTHIS MAY TAKE UP TO TWO MINUTES in certain unusual circumstances.\n\nThe connection will be unavailable until it is disconnected." = "OpenVPN 不响应请求断开 %@ 的连接\n\n当 OpenVPN 开始响应断开连接的请求时，Tunnelblick 将会断开连接。\n\n在这种意料之外的情况下，这将需要 2 分钟。\n\n当它断开连接时，该连接将不可用。";

/* Window text. Each '%@' will be replaced by OpenVPN and SLL version information (e.g., '2.3.18-openssl-1.0.2n' or '2.3.18-libressl-2.6.3') */
"OpenVPN version %@ is not available. Using %@ as the default." = "OpenVPN 版本 %1$@ 无法使用。将使用 %2$@ 作为默认版本。";

/* Window text */
"OpenVPN version:" = "OpenVPN 版本:";

/* Window text */
"Out:" = "流出:";

/* Window text */
"PB" = "PB";

/* Window text */
"PB/s" = "PB/s";

/* Window text */
"Password:" = "密码:";

/* Window text */
"Path '%@' contains characters that are not allowed.\n\nCharacters that are not allowed: '%s'\n\n" = "路径 '%1$@' 包含非法的字符。\n\n非法字符为：'%2$s'\n\n";

/* Window text */
"Please check for a newer version." = "请检查更新。";

/* Window text */
"Please enter a name and click \"OK\" or click \"Cancel\".\n\n" = "请输入一个名字, 然后点击\"确定\" 或者点击\"取消\".\n\n";

/* Window text */
"Please enter a new name for '%@'." = "请为'%@'输入一个新的名字.";

/* Window text */
"Please insert token \"%@\", then click \"OK\"" = "请输入代码 \"%@\", 再点击\"确定\"";

/* Window text */
"Private configurations cannot connect when the computer starts.\n\nFirst make the configuration shared, then change this setting." = "私人配置不能在计算机启动时连接.\n\n请先将此配置设为共享, 然后更改此选项.";

/* Window text */
"Program error, please see the Console log." = "程序错误，请查看控制台日志。";

/* Window text */
"Received fatal signal %d." = "收到致命的信号 %d.";

/* Window text */
"Rename failed; see the Console Log for details." = "重命名失败，详情请查看控制台日志。";

/* Window text */
"Resolved symbolic link at '%@' to '%@'" = "在 '%1$@' 中，解析软链接到 '%2$@'";

/* Window text */
"Search domain:" = "搜索域:";

/* Window text; '%@' will be replaced with a version number such as '3.6.10' */
"Securing Tunnelblick %@..." = "正在对 Tunnelblick 进行安全配置%@…";

/* Window text */
"Set DNS/WINS:" = "配置 DNS/WINS:";

/* Window text */
"Single-quote missing in line %u" = "%u 中没有单引号";

/* Window text */
"Skipped copying %@ because a file with that name and contents has already been copied." = "因为一个拥有同名和相同内容的文件已经被复制了，所以跳过复制 %@";

/* Window text; '%@' will be replaced with a version number such as '3.6.10' */
"Starting Tunnelblick %@..." = "启动Tunnelblick中%@…";

/* Window text */
"Startup window:" = "启动窗口:";

/* Window text */
"Symbolic links nested too deeply. Gave up at %@" = "软链接嵌套太深。放弃于：%@";

/* Window text */
"TB" = "TB";

/* Window text */
"TB/s" = "TB/s";

/* Window text */
"TBRunAlertPanel returned an error" = "TBRunAlertPanel 返回了一个错误";

/* Window text */
"TUNNELBLICK is brought to you by" = "TUNNELBLICK  由以下个人和机构为您提供";

/* Window text */
"Thank you very much for your donation to the TunnelblickProject." = "非常感谢您对 Tunnelblick 项目的捐赠帮助.";

/* Window text */
"Thanks for your Tunnelblick donation" = "感谢你对 Tunnelblick 的捐赠";

/* Window text */
"That name is being used.\n\n" = "那个名字已被使用.\n\n";

/* Window text. '%@' is the name of a system folder, e.g. 'Applications' */
"The %@ system folder (%@) is not secure.\n\nTunnelblick and other programs may not work properly until this problem is fixed.\n\nThe Console log has details." = "%1$@ 系统文件夹 (%2$@) 不安全。\n\n在解决这个问题之前，Tunnelblick 和其他程序可能无法正常工作。\n\n控制台日志里有更详细的信息。";

/* Window text */
"The '%@' OpenVPN option is not allowed when using Tunnelblick." = "Tunnelblick 禁用 OpenVPN 选项 '%@'";

/* Window text */
"The '%@' credentials may not be added because the list of named credentials is being forced." = "无法添加认证信息 '%@' , 因为被命名的认证信息列表是强制的.";

/* Window text */
"The '%@' credentials may not be deleted because one or more configurations are being forced to use them." = "无法删除认证信息 '%@' , 因为一个或多个配置文件被设定为强制使用它们.";

/* Window text */
"The '%@' credentials may not be deleted because the list of named credentials is being forced." = "无法删除认证信息 '%@' , 因为被命名的认证信息列表是强制的.";

/* Window text */
"The 'credentialsNames' preference must be an array of strings." = "'credentialsNames' 的偏好设置必须一个字符串的数组.";

/* Window text */
"The 'namedCredentialsNames' preference must be an array of strings" = " 'namedCredentialsNames' 的偏好设置必须一个字符串的数组";

/* Window text; the %@ will be replaced by the name of a configuration. */
"The OpenVPN configuration file for '%@' was modified after it was last secured.\n\nDo you wish to secure the modified configuration or revert to the last secured configuration?\n\n" = "'%@' 的配置文件在上次锁定后被修改。\n\n您想锁定被修改的配置还是归回上次锁定的配置？\n\n";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by an OpenVPN warning or error message (in English) such as 'WARNING: Your certificate is not yet valid!'. The second '%@' will be replaced with an empty string or an already-translated comment that explains the warning or error in more detail. */
"The OpenVPN log contains the following message: \n\n\"%@\".%@" = "OpenVPN 日志包括以下信息：\n\n\"%1$@\".%2$@";

/* Window text */
"The OpenVPN log does not yet exist or has been deleted." = "OpenVPN 日志不存在或已被删除.";

/* Window text */
"The Tunnelblick preferences were corrupted and have been cleared. (The old preferences were renamed.)\n\nSee the Console Log for details." = "Tunnelblick 偏好设置因损坏已被清除（旧的偏好设置已经重命名）。\n\n详情请查看控制台日志。";

/* Window text */
"The attempt to connect %@ has been cancelled: the runOnConnect script returned status: %ld." = "已取消尝试连接 %1$@： runOnConnect 脚本返回的状态是： %2$ld。";

/* Window text */
"The configuration file for '%@' appears to use the 'user' and/or 'group' options and is using a down script ('Do not set nameserver' not selected, or there is a 'down' option in the configuration file).\n\nIt is likely that restarting the connection (done automatically when the connection is lost) will fail unless the 'openvpn-down-root.so' plugin for OpenVPN is used.\n\nDo you wish to use the plugin?" = "'%@' 配置文件似乎使用了 'user' 和/或 'group' 的选项, 并且使用了一个停机脚本 ('不设定域名服务器' 选项没有被选, 或者在配置文件中有一个'停机'选项).\n\n重新建立连接的尝试 (连接断开时自动尝试)有可能会失败, 除非有使用 OpenVPN 的 'openvpn-down-root.so' 插件.\n\n你想要使用这个插件吗?";

/* Window text */
"The configuration file for '%@' does not appear to contain a 'dev tun', 'dev utun', or 'dev tap' option. This option may be needed for proper Tunnelblick operation. Consult with your network administrator or the OpenVPN documentation." = "'%@' 的配置文件似乎没有 'dev tun', 'dev utun' 或 'dev tap' 选项. 为了 Tunnelblick 的正常运行, 这个选项是必须的. 咨询你的网络管理员或查看 OpenVPN 文档.";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich does not exist (even in the configuration being replaced)." = "配置文件引用的文件 \n\n%@ \n\n并不存在(即使在被替代的配置文件中).";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich does not exist in the new configuration, so the existing unsecured file has been used." = "配置文件引用的文件 \n\n%@\n\n并不存在于心的配置文件中，所以沿用现有的并不安全的文件";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich does not exist." = "配置文件引用的文件\n\n%@\n\n并不存在.";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich should be located at\n\n%@\n\nbut the file does not exist (even in the configuration being replaced)." = "配置文件引用的文件\n\n%1$@\n\n应该在\n\n%2$@\n\n中的，但这个文件并不存在(即使在被替代的配置文件中).";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich should be located at\n\n%@\n\nbut the file does not exist." = "配置文件引用的文件\n\n%1$@\n\n应该在\n\n%2$@\n\n中的，但这个文件并不存在.";

/* Window text */
"The credentials named %@ could not be added:\n\n%@" = "无法添加名为 %1$@ 的认证信息:\n\n%2$@";

/* Window text */
"The credentials named %@ could not be removed:\n\n%@" = "无法删除名为 %1$@ 的认证信息:\n\n%2$@";

/* Window text */
"The file %@ is empty" = "文件 %@ 为空";

/* Window text */
"The file %@ is missing" = "文件 %@ 不存在";

/* Window text */
"The installation or repair took too long or failed. Try again?" = "执行安装或修复超时或已失败。是否重试？";

/* Window text */
"The installation, removal, recovery, or repair of one or more Tunnelblick components failed. See the Console Log for details." = "安装,移除,复原或修复 Tunnelblick 模块失败. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"The passphrase was not accepted." = "不接受此密码。";

/* Window text */
"The private configuration has never been secured, so you cannot revert to the secured (shadow) copy." = "这个私人配置从来没有生成过安全副本，所以你无法重置到安全副本.";

/* Window text */
"The sample configuration folder has been created on your Desktop, and the OpenVPN configuration file has been opened in TextEdit so you can modify the file for your VPN setup.\n\nWhen you have finished editing the OpenVPN configuration file and saved the changes, please\n\n1. Move or copy any key or certificate files associated with the configuration into the 'Sample Tunnelblick VPN Configuration' folder on your Desktop.\n\n(This folder has been opened in a Finder window so you can drag the files to it.)\n\n2. Change the name of the configuration file to a name of your choice (do not change the file's extension). This will be the name that Tunnelblick uses for the configuration.\n\n3. To install the configuration, drag the configuration file and drop it on the Tunnelblick icon in the menu bar or on the list of configurations in the 'Configurations' tab of the 'VPN Details' window." = "示例配置文件文件夹已经在您的桌面上创建完成，且其中的 OpenVPN 的配置文件已经用“文本编辑”应用程序打开，您可以编辑这个文件以设置你的 VPN 。\n\n当您编辑完成完并保存 OpenVPN 的配置文件后，请\n\n1、移动或拷贝与这个配置文件相关的所有认证文件，到您桌面上的 '示例配置文件' 目录里。\n\n（这个文件夹已经用 Finder 打开，您可以将文件直接拖拽进去）\n\n2、为配置文件取一个你喜欢的名字（请不要改变文件的扩展名）。这个名字将会被 Tunnelblick 用来标识配置文件。\n\n3、将这个配置文件拖拽到菜单栏的 Tunnelblick 图标上，或者拖动到 VPN 详情窗口的配置分页里的配置列单上，即可安装此配置文件。";

/* Window text */
"The username and password were not accepted by the remote VPN server." = "远程 VPN 服务器不接受该用户名和密码";

/* Window text */
"There are no OpenVPN configurations to install." = "没有可安装的OpenVPN 配置";

/* Window text */
"There are no OpenVPN processes running" = "已经没有任何 OpenVPN 进程正在运行了";

/* Window text */
"There are no VPN configurations installed.\n\nTunnelblick needs one or more installed configurations to connect to a VPN. Configurations are installed from files that are usually supplied to you by your network manager or VPN service provider. The files must be installed to be used.\n\nConfiguration files have extensions of .tblk, .ovpn, or .conf.\n\n(There may be other files associated with the configuration that have other extensions; ignore them for now.)\n\nDo you have any configuration files?\n" = "没有已安装的 VPN 配置.\n\nTunnelblick 需要一个或多个已安装的配置才能连接 VPN. 配置文件通常会由你的网络管理员或 VPN 服务提供者提供. 这些文件必须安装到 Tunnelblick 才能使用.\n\n配置文件的后缀包括 .tblk, .ovpn, 或 .conf.\n\n(其它相关文件会有不同后缀; 暂时不要理会这些文件.)\n\n你有配置文件吗?\n";

/* Window text */
"There is not an OpenVPN configuration file in '%@'" = "在 '%@' 中没有 OpenVPN 的配置文件.";

/* Window text */
"There was a problem deleting one or more configurations. See the Console Log for details." = "删除一个或多个配置的过程中遇到问题, 详情请查看控制台日志。";

/* Window text */
"There was a problem with the OpenVPN configuration. See the Console Log for details." = "OpenVPN 配置中存在问题, 详情请查看控制台日志。";

/* Window text */
"There was a problem with\n\n%@:\n\n%@" = "%1$@ 有一个问题:\n\n%2$@";

/* Window text */
"There was a problem:\n\n%@" = "有一个问题:\n\n%@";

/* Window text */
"There were problems importing Tunnelblick settings.\n\nSee the Console log for details." = "导入 Tunnelblick 设置时出现问题。";

/* Window text */
"This 'Deployed' version of Tunnelblick cannot be  launched or installed because it has not been rebranded, or updateFeedURL or SUFeedURL are missing or contain 'tunnelblick.net', or CFBundleIdentifier is missing or contains 'net.tunnelblick'.\n\n" = "这个 ‘部署版’ 的 Tunnelblick 不能启动或安装是因为它还没有被重塑, 或者 updateFeedURL / SUFeedURL 为空或含有 ‘tunnelblick.net’ 的字眼, 或者 CFBundleIdentifier 为空或含有 ‘net.tunnelblick’ 的字眼 .\n\n";

/* Window text */
"This 'Deployed' version of Tunnelblick cannot be launched or installed because it does not have an Info.plist.\n\n" = "因为缺少 Info.plist 文件，部署版的 Tunnelblick 不能启动或安装.\n\n";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by the name of a configuration. The second '%@' will be replaced by a list of names of OpenVPN options and when each was deprecated and removed. */
"This VPN cannot be connected.\n\nThe OpenVPN configuration file for '%@' contains these OpenVPN options:\n\n%@\nNone of the versions of OpenVPN included in this version of Tunnelblick include the option(s).\n\nYou should update the configuration so it can be used with modern versions of OpenVPN." = "这个 VPN 无法连接。\n\n'%1$@' 的 OpenVPN 配置文件里有以下 OpenVPN 选项：\n\n%2$@\n这个 Tunnelblick 版本包含的任何 OpenVPN 版本都不接受以上选项。\n\n你应该要修改配置以保证 OpenVPN 的先进版本能够采用。";

/* Window text */
"This VPN requires you to respond to a question but has not provided the question." = "该 VPN 需要你回答一个问题但尚未提供问题。";

/* Window text */
"This computer's apparent public IP address was not different after connecting to %@. It is still %@.\n\nThis may mean that your VPN is not configured correctly.\n\n" = "这个计算机的对外显示 IP 在连接到 %1$@ 后并没有改变. 仍然是 %2$@.\n\n这个说明了你的 VPN 可能没有配置正确.\n\n";

/* Window text */
"This copy of Tunnelblick has been tampered with (the digital signature is invalid).\n\nPlease check with the provider of this copy of Tunnelblick before using it.\n\n" = "这个版本的 Tunnelblick 被篡改了 (它的数字签名不合法的).\n\n请在使用前检查一下这个版本的提供者.\n\n";

/* Window text */
"This copy of Tunnelblick is not digitally signed.\n\nThere is no way to verify that this copy has not been tampered with.\n\n Check with the provider of this copy of Tunnelblick before using it.\n\n" = "这个版本的 Tunnelblick 没有数字签名.\n\n所以没有办法判断它是否被篡改过.\n\n请在使用前检查一下这个版本的提供者.\n\n";

/* Window text */
"This version of Tunnelblick cannot be launched or installed because it has an invalid update URL.\n\n" = "因为这个版本的 Tunnelblick 拥有一个不合法的更新 URL ，所以不能正常启动或安装.\n\n";

/* Window text */
"This version of Tunnelblick cannot be launched or installed because it is not a 'Deployed' version, and one or more 'Deployed' versions of Tunnelblick were previously installed.\n\n" = "因为你安装了旧版本的部署版 Tunnelblick, 而这个版本的 Tunnelblick 并不是’部署版’, 所以 Tunnelblick 无法启动或安装 .\n\n";

/* Window text */
"Too many configuration files in '%@'" = "在 '%@' 里有太多配置文件了";

/* Window text */
"Too many duplicate configurations already exist." = "已有太多的配置复本.";

/* Window text */
"Translation by" = "翻译：";

/* Window text */
"Trying to quit all OpenVPN processes..." = "尝试退出所有 OpenVPN 进程...";

/* Window text; '%@' will be replaced with a version number such as '3.2.1 (build 1234)' */
"Tunnelblick %@ has been secured successfully." = "Tunnelblick %@的安全配置已经完成.";

/* Window text; '%@' will be replaced with a version number such as '3.6.10' */
"Tunnelblick %@ is ready." = "Tunnelblick%@ 已经就绪。";

/* Window text */
"Tunnelblick Admin Mode\n\n Temporarily allow changes that require a computer administrator's authorization.\n\n The session expires after five minutes or when the 'VPN Details' window is closed." = "Tunnelblick 管理模式\n\n 临时管理员授权变更需要输入管理员密码。\n\n 本会话会在五分钟后过期，或，当 ' VPN 详情' 窗口关闭时";

/* Window text */
"Tunnelblick Internet Use:" = "Tunnelblick 的互联网行为:";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick can access %@ to check for updates when it is launched and periodically while it is running.\n\n" = "Tunnelblick 能在启动时以及运行中定期访问 %@ 查找更新。\n\n";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick can access %@ to check that your computer's apparent public IP address changes each time you connect to a VPN.\n\n" = "Tunnelblick 能访问 %@ 查证你的电脑的公开 IP 地址每次连接 VPN 时都会改变。\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick could not be configured to automatically launch itself after you log in.\n\nSee the Console log for details." = "Tunnelblick 不能被配置为在你登陆系统后自动启动";

/* Window text */
"Tunnelblick could not be launched because of a problem with the configuration. Please examine the Console Log for details." = "由于配置的问题, Tunnelblick 未能启动. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not completely uninstall the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 不能完全卸载配置文件 '%@'. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not copy the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 未能复制配置 '%@'. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not create the empty configuration folder" = "Tunnelblick 未能新建一个空的配置文件夹";

/* Window text */
"Tunnelblick could not create the sample configuration" = "Tunnelblick 未能新建配置样本";

/* Window text */
"Tunnelblick could not display a window.\n\nCFUserNotificationCreate() returned with error = %ld; notification = %@" = "Tunnelblick 不能显示窗口.\n\nCFUserNotificationCreate() 返回错误 = %1$ld; 通知 = %2$@";

/* Window text */
"Tunnelblick could not fetch IP address information before the connection to %@ was made.\n\n" = "Tunnelblick在连接到 %@ 之前无法获取取 IP 地址信息。\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick could not find a 'tun' or 'tap' option in the OpenVPN configuration file" = "Tunnelblick 无法在OpenVPN 配置中找到关于'tun' 或者'tap' 的选项.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not find a free port to use for communication with OpenVPN" = "Tunnelblick 无法找到可用于OpenVPN 通信的端口.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not find the configuration file or the configuration file could not be sanitized. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 找不到配置文件，或者配置文件不能被净化 (移除掉隐私信息). 详情请看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not load a kext" = "Tunnelblick 无法加载内核扩展";

/* Window text */
"Tunnelblick could not move the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 未能移动配置 '%@'. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not replace the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 无法替换'%@' 配置. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick could not uninstall the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 未能卸载配置 '%@'. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick encountered a fatal error.\n\nPlease contact the developers at developers@tunnelblick.net for help.\n\nThe problem was:\n\n%@" = "Tunnelblick 遇到致命错误.\n\n请通过developers@tunnelblick.net 联系开发者.\n\n问题如下:\n\n%@";

/* Window text */
"Tunnelblick encountered errors with %lu configurations:\n\n%@%@%@%@" = "Tunnelblick 在配置文件 %1$lu 中遇到错误:\n\n%2$@%3$@%4$@%5$@";

/* Window text */
"Tunnelblick failed to repair problems with preferences for '%@'. Details are in the Console Log" = "Tunnelblick 未能修复 '%@' 的偏好配置问题. 详情请查看控制台日志";

/* Window text */
"Tunnelblick has disconnected '%@' because its configuration file has been removed." = "Tunnelblick 已经断开了连接 '%@', 因为其配置文件已经被删除.";

/* Window text */
"Tunnelblick is based on %@." = "Tunnelblick 是基于 %@ 的.";

/* Window text */
"Tunnelblick is currently running. It will be shut down before proceeding." = "Tunnelblick 正在运行中. 在继续进行前将会被关闭.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to duplicate the '%@' configuration." = "Tunnelblick 需要管理员权限去复制 '%@' 配置文件";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make %ld configurations private." = "Tunnelblick 需要验证身份以将名为%ld 的所有配置设置成私有.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make %ld configurations shared." = "Tunnelblick 需要验证身份以将名为%ld 的所有配置设置成共享.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make the '%@' configuration private." = "Tunnelblick 需要验证身份以将名为'%@' 的配置设置成私有.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make the '%@' configuration shared." = "Tunnelblick 需要验证身份以将名为'%@' 的配置设置成共享.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to read Tunnelblick data belonging to other users of this computer so it can export all Tunnelblick data.\n\nPlease note:\n\n     1. Credentials saved in the Keychain will NOT be exported.\n\n     2. The export may take a long time.\n\n" = "Tunnelblick 需要授权才能读取属于该计算机其他用户的 Tunnelblick 数据，以便导出所有 Tunnelblick 数据。\n\n请注意：\n\n     1. 保存在钥匙串中的用户验证信息将不会导出。\n\n     2. 导出过程可能需要很长时间。\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to remove %ld configurations.\n\n Removing configurations is permanent and cannot be undone. All settings for the configurations will also be removed permanently." = "Tunnelblick 需要验证身份以删除名为%ld 的配置.\n\n该删除是永久性操作且不可逆. 所有和这个配置相关的设置也将被永久删除.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to remove the '%@' configuration.\n\n Removing a configuration is permanent and cannot be undone. All settings for the configuration will also be removed permanently." = "Tunnelblick 需要验证身份以删除名为'%@' 的配置.\n\n该操作是永久性删除且不可逆. 所有和这个配置相关的设置也将被永久性删除.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to rename the '%@' configuration to '%@'." = "Tunnelblick 需要验证身份以重命名配置'%1$@' 为'%2$@'.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to secure the imported data." = "Tunnelblick 需要授权才能保护导入的数据。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to change a setting that may only be changed by a computer administrator." = "Tunnelblick 将要改变的设置需要管理员权限.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to convert OpenVPN configurations to Tunnelblick VPN Configurations." = "Tunnelblick 需要把 OpenVPN 配置转换成 Tunnelblick VPN 配置。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to create or update a secure (shadow) copy of the configuration file." = "Tunnelblick 需要创建或更新一个配置文件的安全副本.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to perform an action that requires a computer administrator's authorization.\n" = "Tunnelblick 需要进行需要管理员授权方可进行的操作.\n";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to:\n" = "Tunnelblick 需要:\n";

/* Window text: '* Installed/Replaced/Uninstalled' */
"Tunnelblick successfully:\n\n" = "Tunnelblick 成功地：\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully installed and %ld configurations were installed or replaced." = "Tunnelblick 己经成功安装, %ld 配置文件己经安装或者置换.";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully installed and one configuration was installed or replaced." = "Tunnelblick 己经成功安装. 一个配置己经安装或者被替换.";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully installed." = "成功安装 Tunnelblick.";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully replaced and %ld configurations were installed or replaced." = "Tunnelblick 己经成功安装. 名为%ld 的配置己经安装或者被替换.";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully replaced and one configuration was installed or replaced." = "Tunnelblick 己经被替换. 一个配置己经被安装或者替换.";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully replaced." = "成功替换 Tunnelblick.";

/* Window text */
"Tunnelblick was unable to establish communications with an existing OpenVPN process for '%@' within %d seconds. The attempt to establish communications has been abandoned." = "Tunnelblick 已有 %2$d 秒未能与一个现有 OpenVPN 进程建立通讯, 该进程属于 '%1$@'. 已放弃建立通讯的努力.";

/* Window text */
"Tunnelblick was unable to make the change. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 无法完成变更. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Tunnelblick was unable to start OpenVPN to connect %@. For details, see the log in the VPN Details... window" = "Tunnelblick 无法启动 OpenVPN 连接到 %@. 详情请查看控制台日志…";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick will access %@ to check for updates when it is launched and periodically while it is running. Contact the distributor of this copy of Tunnelblick for details.\n\n" = "Tunnelblick 会在启动时以及运行中定期访问 %@ 查找更新。联系这份 Tunnelblick 的配送者取得详情。\n\n";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick will access %@ to check that your computer's apparent public IP address changes each time you connect to a VPN. Contact the distributor of this copy of Tunnelblick for details.\n\n" = "Tunnelblick 会访问 %@ 查证你的电脑的公开 IP 地址每次连接 VPN 时都会改变。联系这份 Tunnelblick 的配送者取得详情。\n\n";

/* Window text */
"Unable to Establish Communication" = "未能建立通讯";

/* Window text */
"Unable to convert OpenVPN configuration" = "无法转换 OpenVPN 配置";

/* Window text */
"Unable to copy file at '%@' to '%@' because the same name is used for different contents" = "在 '%1$@' 中无法把文件复制到 '%2$@' 因为相同的名字被用于不同的内容";

/* Window text */
"Unable to create %@ owned by %ld:%ld with %lo permissions" = "无法创建由 %2$ld 拥有的 %1$@: %3$ld with %4$lo permissions";

/* Window text */
"Unable to install the '%@' configuration\n" = "无法安装 '%@' 配置\n";

/* Window text */
"Unable to load contents of %@ as UTF-8" = "无法以 UTF-8 载入 %@ 的内容";

/* Window text */
"Unable to open configuration file for modification" = "无法打开配置文件进行修改";

/* Window text */
"Unable to parse configuration file as UTF-8" = "无法以 UTF-8 分析设置文件";

/* Window text */
"Unable to replace the '%@' configuration\n" = "无法替换 '%@' 配置\n";

/* Window text */
"Unable to secure %@ because it is owned by %@" = "无法保护 %1$@ 因为它由 %2$@ 拥有";

/* Window text */
"Unable to secure %@" = "无法保护 %@";

/* Window text */
"Unable to set permissions on '%@'" = "无法在为 '%@' 设置权限";

/* Window text */
"Unable to store updatable configuration stub at %@\n" = "无法将可自动更新的配置文件的 stub 储存到 %@\n";

/* Window text */
"Unable to uninstall the '%@' configuration\n" = "无法卸载 '%@' 配置\n";

/* Window text */
"Unable to write to configuration file for modification" = "无法写入配置文件进行修改";

/* Window text */
"Unexpected disconnection:" = "连接意外断开:";

/* Window text */
"Unknown extension '%@' for %@" = "%2$@ 的扩展名 '%1$@' 无法识别";

/* Window text */
"Unknown key '%@' in %@" = "在 %2$@ 中有未知的值 '%1$@'";

/* Window text */
"Unknown value '%@' for '%@' in %@" = "在 %3$@ 的 '%2$@' 的值 '%1$@' 无法识别";

/* Window text */
"Unreadable file at %@\n\nSee the Console log for details." = "文件 %@ 处不可读.\n\n详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because 'Contents' in the stub .tblk could not be created\n" = "可自动更新的配置文件 '%@' 没有储存为可更新的配置，因为无法在 stub .tblk 中创建 'Contents'\n";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because its Info.plist could not be stored in the stub .tblk\n" = "可自动更新的配置文件 '%@' 没有储存为可更新的配置，因为它的 Info.plist 不能储存到 stub .tblk 中\n";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because that CFBundleIdentifier has already been processed\n" = "可自动更新的配置文件 '%@' 没有被储存为可自动更新的配置，因为 CFBundleIdentifier 已经被处理过\n";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because the Info.plist did not have an 'SUPublicDSAKey' entry or its 'SUFeedURL' entry did not specify the use of https:\n" = "可自动更新的配置 '%@' 没有被储存为可更新的配置，因为它的 info.plist 没有 'SUPublicDSAKey' 的条目或者它的 'SUFeedURL' 没有指明 https 的用法\n";

/* Window text */
"Updates:" = "更新:";

/* Window text */
"VPN Configuration %@ will NOT be installed because it has a lower version number." = "因为它有一个较低的版本号码，所以无法安装 VPN 配置 %@。";

/* Window text */
"VPN Configuration %@ will NOT be installed because the configuration already exists and should not be replaced." = "因为配置已经存在，而且不应该被替换，所以将不安装 VPN 配置 %@。";

/* Window text */
"VPN log level:" = "VPN 日志等级:";

/* Window text */
"VPN status windows:" = "VPN 状态：";

/* Window text - First %@ is the value of a key, second %@ is the name of the key, third %@ is the path to the Info.plist file containing the key/value pair */
"Value '%@' for '%@' is not a valid URL in %@" = "在 %3$@ 中用于 '%2$@' 的值 '%1$@' 不是一个有效的 URL";

/* Window text */
"WINS servers:" = "WINS 服务器:";

/* Window text */
"Warning: '%@' is already a named credential." = "警告: 已经存在命名为 '%@' 的认证信息.";

/* Window text */
"Warning: One or more preferences could not be duplicated. See the Console Log for details." = "警告: 未能复制一个或多个偏好. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text */
"Warning: One or more preferences could not be renamed. See the Console Log for details." = "警告: 未能重命名一个或多个偏好. 详情请查看控制台日志.";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by the name of a configuration. The third '%@' will be replaced by a list of names of OpenVPN options, one on each line. The forth '%@' will be replaced by the name of a version of OpenVPN, e.g. '2.3 - OpenSSL v1.0.2n' */
"Warning: This VPN may not connect in the future.\n\nThe OpenVPN configuration file for '%@' contains these OpenVPN options:\n\n%@\nYou should update the configuration so it can be used with modern versions of OpenVPN.\n\nTunnelblick will use OpenVPN %@ to connect this configuration.\n\nHowever, you will not be able to connect to this VPN with future versions of Tunnelblick that do not include a version of OpenVPN that accepts the options." = "警告：这个 VPN 未来可能无法连接。\n\n'%1$@' 的 OpenVPN 配置文件里有以下 OpenVPN 选项：\n\n%2$@\n你应该要修改配置以保证 OpenVPN 的先进版本能够采用。\n\nTunnelblick 将使用 OpenVPN %3$@ 连接这个配置。\n\n不过，未来的 Tunnelblick 版本不一定包含一个能接受以上选项的 OpenVPN 版本。你将无法用这样的 Tunnelblick 版本来连接这个 VPN。";

/* Window text */
"Warnings:" = "警告:";

/* Window text */
"When changes to anything else" = "当改变其它时";

/* Window text */
"When changes to pre-VPN value" = "当改变 VPN 之前的值时";

/* Window text */
"Workgroup:" = "工作组:";

/* Window text */
"Would you like to\n\n  • Create a sample configuration on the Desktop\n             and\n  • Open its OpenVPN configuration file in TextEdit so you can modify it to connect to your VPN?\n\n" = "你想要\n\n  • 在桌面新建一个配置样本\n             并且\n  • 在文本编辑软件中编辑 OpenVPN 配置文件, 以连接到你的 VPN 吗?\n\n";

/* Window text */
"You are not allowed to replace a private configuration" = "禁止替换私有配置";

/* Window text */
"You are not allowed to replace a shared configuration" = "禁止替换共享配置";

/* Window text */
"You cannot make the '%@' configuration private because it is set to start when the computer starts." = "无法将'%@' 配置文件设置为私有, 因为它被设置成开机启动.";

/* Window text */
"You cannot make the '%@' configuration private or shared because it is an updatable configuration.\n\nNote that a Tunnelblick VPN Configuration that is updatable cannot be made private or shared; only the configurations within it can be made private or shared." = "不能将'%@' 设置为私有或者共享，因为它是可更新的配置文件。\n\n请注意，可更新的Tunnelblick VPN配置文件是无法被设置为私有或共享的，但该配置文件下的子配置文件可被设置为私有或共享。";

/* Window text */
"You cannot rename a Deployed configuration." = "你不能重命名一个已发布的配置文件";

/* Window text */
"You cannot rename a configuration unless it is disconnected." = "你必须断开连接, 才能更改配置的名称.";

/* Window text */
"You cannot rename a configuration which is set to start when the computer starts." = "你不能重命名一个被设置为开机自动启动的配置文件";

/* Window text */
"You have OpenVPN configurations but you do not have any Tunnelblick VPN Configurations.\n\nThe OpenVPN configurations must be converted to Tunnelblick VPN Configurations if you want to use them.\n\n" = "您有 OpenVPN 配置，但没有任何Tunnelblick VPN 配置。\n\n如果您想要使用以上配置， 必须先把OpenVPN 配置转换为Tunnelblick VPN 配置。\n\n";

/* Window text */
"You have OpenVPN configurations but you do not have any Tunnelblick VPN Configurations.\n\nThe OpenVPN configurations must be converted to Tunnelblick VPN Configurations if you want to use them.\n\nHowever, Tunnelblick cannot convert them because there was a problem:\n\n%@" = "你有 OpenVPN 的配置但你没有 Tunnelblick VPN 的配置。\n\n如果你想使用 Tunnelblick 的配置，那 OpenVPN 的配置必须被转换为 Tunnelblick 的配置。\n\n但是，Tunnelblick 无法转换它们因为出现了一个问题：\n\n%@";

/* Window text */
"You have OpenVPN configurations.\n\nThe OpenVPN configurations must be converted to Tunnelblick VPN Configurations if you want to use them.\n\nHowever, Tunnelblick cannot convert them because there was a problem:\n\n%@\n\nIf you choose 'Ignore' the configurations will not be available!\n\n" = "你有 OpenVPN 的配置。\n\n如果你想使用 Tunnelblick 的配置，那 OpenVPN 的配置必须被转换为 Tunnelblick 的配置。\n\n但是，Tunnelblick 无法转换它们因为出现了一个问题：\n\n%@\n\n如果你选择 '忽略' 这些配置将不可用 ！\n\n";

/* Window text */
"You have one or more OpenVPN configurations that will not be available when using this version of Tunnelblick. You can:\n\n  • Let Tunnelblick convert these OpenVPN configurations to Tunnelblick VPN Configurations; or\n  • Quit and install a different version of Tunnelblick; or\n  • Ignore this and continue without converting.\n\nIf you choose 'Ignore' the configurations will not be available!\n\n" = "你有一个或多个 OpenVPN 格式的配置文件, 这些配置文件在当前版本的 Tunnelblick 下无法使用. 你可以:\n\n  • 让 Tunnelblick 将 OpenVPN 格式的配置文件转换为 Tunnelblick VPN 格式的配置文件; 或者\n  • 退出和安装一个不同版本的 Tunnelblick ; 或者\n  • 忽略不做转换并继续.\n\n如果你选择 '忽略' 这些配置文件将不可用!\n\n";

/* Window text */
"You have tried to install a configuration file that is a sample configuration file. The configuration file must be modified to connect to a VPN. You may also need other files, such as certificate or key files, to connect to the VPN.\n\nConsult your network administrator or your VPN service provider to obtain configuration and other files or the information you need to modify the sample file.\n\nThe configuration file is at\n%@\n\n" = "你刚尝试安装一个配置文件，但它是一个示例配置文件。这个配置文件必须被修改才能连接到一个 VPN 。你可能还需要其它文件，例如证书或密钥文件，才能连接到 VPN 。\n\n请咨询你的网络管理员或你的 VPN 服务提供商以获取配置和其它文件或你需要修改示例文件的信息。\n\n改配置文件是在\n%@\n\n";

/* Window text */
"You may not connect this configuration.\n\nIf you convert it to a 'Tunnelblick VPN Connection' (.tblk), you will be able to connect." = "你不能导入这个配置文件.\n\n如果你把这个配置文件转换为 'Tunnelblick VPN Connection' (.tblk) 的专用格式, 你才可以导入配置文件.";

/* Window text */
"You may not duplicate a Deployed configuration." = "你不能复制一个已经部署的配置.";

/* Window text */
"You may not duplicate a configuration which is set to start when the computer starts." = "一个配置如果被设为在计算机启动时自动连接, 那你不能复制此配置.";

/* Window text */
"You may not remove a Deployed configuration." = "你不能重命名一个已发布的配置文件";

/* Window text */
"You may not remove a configuration unless it is disconnected." = "在断开连接之前, 你不能删除此配置.";

/* Window text */
"You may not remove a configuration which is set to start when the computer starts." = "你不能移除一个被设置为开机自动启动的配置文件";

/* Window text */
"You will not be able to update Tunnelblick unless you provide a computer administrator's authorization.\n\nAre you sure you wish to check for updates?" = "你必须提供计算机管理员的用户名和密码, 才能继续升级 Tunnelblick.\n\n你确定想要查找更新吗?";

/* Window text */
"Your computer may not be able to reliably show the Tunnelblick icon near the Spotlight icon.\n\nThis may cause the Tunnelblick icon to sometimes DISAPPEAR from the menu bar.\n\nAre you sure you want to place the Tunnelblick icon near the Spotlight icon?\n\n" = "您的计算机或许无法保证 Tunnelblick 图标能在搜索图标附近显示。\n\n该选项或许导致 Tunnelblick 图标有时从菜单栏消失。\n\n您确定要设定 Tunnelblick 图标置于搜索图标附近吗？\n\n";

/* Window text */
"Your system clock may not be set correctly.\n\nSome or all of your configurations may not connect unless the system clock has the correct date and time.\n\n" = "你的系统时钟可能不正确。\n\n你的某些或所有配置文件可能不能连接，除非系统时间具有正确的日期和时间。\n\n";

/* Window text */
"ZB" = "ZB";

/* Window text */
"ZB/s" = "ZB/s";

/* Window text */
"\"%@\" in the Info.plist for\n\n%@\n\nis not allowed because the Info.plist for an \"inner\" .tblk may not contain \"updatable\" .tblk entries." = "为了 %2$@ 在 info.plist 里的 \"%1$@\" ，是不允许的，因为一个 \"内部\" 的 .tblk 的 info.plist 可能不会包含 \"可自动更新的\" .tblk 的条目";

/* Window text */
"\"%@\" in the Info.plist for\n\n%@\n\nis not allowed in an \"inner\" .tblk or conflicts with the same entry in an \"outer\" .tblk." = "为了 %2$@ 在 info.plist 里的 \"%1$@\" ，是不允许在一个 \"内部\" 的 .tblk ，或在一个有相同的条目冲突的 \"外部\" 的 .tblk 中的。";

/* Window text */
"\n WARNING: This copy of Tunnelblick has been tampered with.\n" = "\n 警告: 这个版本的 Tunnelblick 已经被篡改.\n";

/* Window text */
"\n WARNING: This copy of Tunnelblick makes your computer insecure. It is for debugging purposes only.\n" = "\n警告: 这个版本的 Tunnelblick 会令到你的电脑不安全. 这是一个只用于 debug 的版本.\n";

/* Window text */
"\n\nNOTE: One or more of the configurations are currently connected. They will be disconnected, installs/replacements/uninstalls will be performed, and the configurations will be reconnected unless they have been uninstalled.\n\n" = "\n\n注意: 一个或多个配置文件现在正在连接中。他们将会被断开，任何安装/替换/卸载的动作将会被执行，除非配置文件被卸载，否则所有的配置文件将会重新连接\n\n";

/* Window text */
"\n\nThis error means that an option that is contained in the OpenVPN configuration file or was \"pushed\" by the OpenVPN server:\n\n     • has been misspelled,\n\n     • has missing or extra arguments, or\n\n     • is not implemented by the version of OpenVPN which is being used for this configuration. It may be a new option that is not implemented in an old version of OpenVPN, or an old option that has been removed in a new version of OpenVPN. You can choose what version of OpenVPN to use with this configuration in the \"Settings\" tab of the \"Configurations\" panel of Tunnelblick's \"VPN Details\" window.\n\nSee the VPN log in the \"Log\" tab of the \"Configurations\" panel of Tunnelblick's \"VPN Details\" window for details." = "\n\n这个错误意味着 OpenVPN 配置文件包含的或 OpenVPN 服务器“推”的选项：\n\n     • 拼错了，\n\n     • 有缺少的或多余的参数，或\n\n     • 这个配置采用的 OpenVPN 版本不实现。也许是旧版本 OpenVPN 不实现的新的选项，也许是新版本 OpenVPN 已经去除的旧的选项。你可以在 TunnelBlick 的 “VPN 详情” 窗口中的 “配置” 面板中的 “选项” 标签页中选择这个配置要用什么 OpenVPN 版本。\n\n另见 Tunnelblick 的 “VPN 详情” 窗口中的 “配置” 面板中的 “日记” 标签页中的 VPN 日记获得详细信息。";

/* Window text */
"\n\nand install %ld Tunnelblick VPN Configurations" = "\n\n安装 %ld Tunnelblick VPN 配置";

/* Window text */
"\nusing %@ credentials." = "\n正使用 %@ 的认证信息.";

/* Window text */
"easy-rsa installation failed: %@" = "easy-rsa 安装失败: %@";

/* Window text */
"targetPathToReplaceForDisplayName: %@ was found to replace the configuration with CFBundleIdentifer %@, but earlier, %@ was found to replace it." = "targetPathToReplaceForDisplayName: %1$@ 被找到可以用来替换配置文件的 CFBundleIdentifer 的值 %2$@, 但在之前, 发现 %3$@ 可以替换它.";

/* Suffix for a duplicate of a file */
" copy %d" = " 复制 %d 个";

/* Suffix for a duplicate of a file */
" copy" = " 复制";

/* The first '%@' is the name of an OpenVPN option. The second '%@' and third '%@' are OpenVPN version strings such as '2.3' or '2.5' */
" • '%@' was deprecated in OpenVPN %@ and removed in OpenVPN %@\n\n" = " • '%1$@' 这个选项在 OpenVPN %2$@ 版本的配置中是过时的，已经在 OpenVPN %3$@ 版本中移除。\n\n";

/* An entry in the drop-down list of OpenVPN versions that are available on the 'Settings' tab. The first %@ is an OpenVPN version number, e.g. '2.3.10'. The second %@ is an SSL library name, e.g. 'LibreSSL'. The third %@ is the SSL library version, e.g. 1.0.1a */
"%@ - %@ v%@" = "%1$@ - %2$@ v%3$@";

/* Tooltip */
"%d days %d:%02d:%02d" = "%1$d 天 %2$d:%3$02d:%4$02d";

/* The first '%@' is the name of an OpenVPN option. The second '%@' is an OpenVPN version string such as '2.3' or '2.5' */
"'%@' was added in OpenVPN %@\n" = "'%1$@' 选项在 OpenVPN %2$@ 版本添加\n";

/* Popup button menu item */
"(Do not import)" = "(不要导入)";

/* Credit description */
"64-bit enabling and testing" = "64位程序的实现和测试";

/* HTML error message. The  '%u' will be replaced a number such as '32'. */
"<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>To import a Tunnelblick setup on a computer that has more than %u user accounts, you must create a text file that specifies the data to be imported.</p>\n<p>For more information, see <a href=\"https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html\">https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html</a>.</p></font>" = "<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>要在具有超过 %u 个用户帐户的计算机上导入 Tunnelblick 设置，你必须创建一个文本文件，用于指定要导入的数据。</p><p>详情请参看<a href=\"https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html\">https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html</a>.</p></font>";

/* HTML info for the 'OpenVPN version' button. */
"<p><strong>Specifies the version of OpenVPN and the SSL software that should be used to connect the VPN.</strong><ul><li><strong>The \"Default\" setting</strong> will use the default version of OpenVPN with OpenSSL that is included in this version of Tunnelblick. The default may be different in different versions of Tunnelblick.<br></li><li><strong>The \"Latest\" setting</strong> will use the latest version of OpenVPN with LibreSSL that is included in this version of Tunnelblick. The latest version may be different in different versions of Tunnelblick.<br></li><li><strong>Any other setting</strong> will use the specified version of OpenVPN and SSL software if they are available in this version of Tunnelblick. If not available, the closest match will be used.<br></li></ul>" = "<p><strong>指定连接 VPN 应该使用的 OpenVPN 和 SSL 软件版本。</strong><ul><li><strong>“默认”选项</strong>将使用这个 Tunnelblick 版本包含的默认 OpenVPN 与 OpenSSL 版本。不同的 Tunnelblick 版本的默认可能不一样。<br></li><li><strong>“最新”选项</strong>将使用这个 Tunnelblick 版本包含的最新 OpenVPN 与 LibreSSL 版本。不同的 Tunnelblick 版本的最新版本可能不一样。<br></li><li><strong>任何其他的选项</strong>将使用指定的 OpenVPN 与 SSL 软件，只要这个 Tunnelblick 版本有包含。如果没有包含的话，最接近的搭配将被使用。<br></li></ul>";

/* HTML info for the 'Set DNS/WINS' button. */
"<p><strong>Specifies what (if anything) Tunnelblick does to modify DNS settings while the VPN is connected.</strong> The choices are:<ul><li><strong>Do not set nameserver</strong>: Nothing is done.<br></li><li><strong>Set nameserver</strong>: Tunnelblick uses its standard script to handle DNS and WINS settings. This is usually the best choice. It changes DNS and WINS settings according to instructions provided by OpenVPN. DNS and WINS settings that have been set manually will not be changed unless \"Allow changes to manually-set network settings\" has been selected in the \"Advanced\" settings window<br></li><li><strong>Set nameserver (3.1)</strong>: Tunnelblick uses the script from Tunnelblick 3.1 to handle DNS and WINS settings.<br></li><li><strong>Set nameserver (3.0b10)</strong>: Tunnelblick uses the script from Tunnelblick 3.0b10 to handle DNS and WINS settings.<br></li><li><strong>Set nameserver (alternate 1)</strong>: Tunnelblick uses an alternate script to handle DNS and WINS settings.<br></li></ul>" = "<p><strong>指定 VPN 连接的时候 Tunnelblick 要做什么。</strong> 选项是：<ul><li><strong>不要设定域名服务器</strong>：什么都不做。<br></li><li><strong>设定域名服务器</strong>：Tunnelblick 采用标准的脚本处理 DNS 和 WINS 设置。这个一般是最好的选择。该脚本按照 OpenVPN 提供的指令改变 DNS 和 WINS 设置。手动设定的 DNS 和 WINS 设置不会改变，除非 “高级” 设置窗口里已经设定了 “允许改变手动设定的网络设置”。<br></li><li><strong>设定域名服务器 （3.1）</strong>：Tunnelblick 采用 3.1 版本的脚本处理 DNS 和 WINS 设置。<br></li><li><strong>设定域名服务器 （3.0b10）</strong>：Tunnelblick 采用 3.0b10 版本的脚本处理 DNS 和 WINS 设置。<br></li><li><strong>设定域名服务器 （备用 1）</strong>：Tunnelblick 采用另外的脚本处理 DNS 和 WINS 设置。<br></li></ul>";

/* HTML info for the 'On unexpected disconnect' button. */
"<p><strong>Specifies what Tunnelblick does when the VPN <em>unexpectedly</em> disconnects</strong> (for example, if OpenVPN crashes or loses its connection to the VPN and is set up to stop when that happens). The choices are:</p><ul><li><strong>Do nothing</strong><br></li><li><strong>Reset primary interface</strong>: Tunnelblick resets the primary network interface by issuing 'ipconfig down; ipconfig up' commands to the interface. This can be helpful when a configuration fails to restore network settings properly after a disconnection.<br></li><li><strong>Disable network access (\"Kill Switch\")</strong>: Tunnelblick cuts off all network access (local and Internet) by turning off Wi-Fi and disabling all other network services. This can help ensure that nothing leaks out of the computer except through the VPN. If Tunnelblick has disabled network access a menu command to re-enable all access that was disabled will be available from the Tunnelblick icon in the menu bar. You can also re-enable Wi-Fi by turning it on, or re-enable other network services in System Preferences : Network. <strong>This setting may not work properly when more than one VPN is connected simultaneously.</strong></li></ul>" = "<p><strong>指定 VPN <em>意外</em>断开连接的时候 Tunnelblick 要做什么。</strong> (比如，OpenVPN 崩溃或失去连接以及设定为失去连接时要停止)。选项是：</p><ul><li><strong>什么都不做</strong><br></li><li><strong>重置主要借口</strong>: Tunnelblick 发送 'ipconfig down; ipconfig up' 命令给主要网络接口以重置该借口。这个选项有助于配置断开后不完美地恢复网络设置的情况。<br></li><li><strong>停止网络访问 (\"急停按钮\")</strong>: Tunnelblick 关闭无线网络，停用所有其他的网络服务，来断开所有网络访问（包括局部和互联网）。这个选项有助保证，除了通过 VPN 以外没有信息能够从电脑透露出去。如果 Tunnelblick 已经停止了网络访问，菜单行里的 Tunnelblick 图标菜单中会出现一个命令，该命令能够重新打开所有被停用的网络服务。你也可以在系统选项的网络选项中重新打开无线网络或其他的网络服务。<strong>在多于一个 VPN 同时连接的时候，这个选项可能不能正常工作。</strong></li></ul>";

/* HTML info for the 'On expected disconnect' button. */
"<p><strong>Specifies what Tunnelblick does when the VPN disconnects <em>as expected</em></strong> (for example, a \"Disconnect\" menu item or button is clicked). The choices are:</p><ul><li><strong>Do nothing</strong><br></li><li><strong>Reset primary interface</strong>: Tunnelblick resets the primary network interface by issuing 'ipconfig down; ipconfig up' commands to the interface. This can be helpful when a configuration fails to restore network settings properly after a disconnection.<br></li><li><strong>Disable network access (\"Kill Switch\")</strong>: Tunnelblick cuts off all network access (local and Internet) by turning off Wi-Fi and disabling all other network services. This can help ensure that nothing leaks out of the computer except through the VPN. If Tunnelblick has disabled network access a menu command to re-enable all access that was disabled will be available from the Tunnelblick icon in the menu bar. You can also re-enable Wi-Fi by turning it on, or re-enable other network services in System Preferences : Network. <strong>This setting may not work properly when more than one VPN is connected simultaneously.</strong></li></ul>" = "<p><strong>指定 VPN <em>故意</em>断开连接的时候 Tunnelblick 要做什么。</strong> (比如，点击“断开”菜单选项或按钮)。选项是：</p><ul><li><strong>什么都不做</strong><br></li><li><strong>重置主要借口</strong>: Tunnelblick 发送 'ipconfig down; ipconfig up' 命令给主要网络接口以重置该借口。这个选项有助于配置断开后不完美地恢复网络设置的情况。<br></li><li><strong>停止网络访问 (\"急停按钮\")</strong>: Tunnelblick 关闭无线网络，停用所有其他的网络服务，来断开所有网络访问（包括局部和互联网）。这个选项有助保证，除了通过 VPN 以外没有信息能够从电脑透露出去。如果 Tunnelblick 已经停止了网络访问，菜单行里的 Tunnelblick 图标菜单中会出现一个命令，该命令能够重新打开所有被停用的网络服务。你也可以在系统选项的网络选项中重新打开无线网络或其他的网络服务。<strong>在多于一个 VPN 同时连接的时候，这个选项可能不能正常工作。</strong></li></ul>";

/* HTML info for the 'Connect' button. */
"<p><strong>Specifies when Tunnelblick should connect to the VPN.</strong></p><p>\"When computer starts\" may only be used with \"Shared\" configurations.</p>" = "<p><strong>指定 Tunnelblick 要什么时候连接 VPN。</strong></p><p>“在电脑驱动时”选项只能用于“分享”的配置。</p>";

/* HTML info for the 'Disable IPv6 (tun only)' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, IPv6 will be disabled.</p>\n<p>Disabling IPv6 is often recommended because many VPN configurations do not guard against information leaks caused by the use of IPv6. Most Internet access works fine without IPv6.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, IPv6 will not be disabled.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> when using a 'tap' connection because it cannot be enforced on a 'tap' connection .</p>" = "<p><strong>选中时</strong>将停用IPV6</p>\n<p>当某些VPN配置会泄漏信息时，请关闭IPv6。多数网络配置在没有IPv6的时候也可以正常工作</p>\n<p><strong>不选中此项时</strong>IPv6不会被关闭。</p>\n<p><strong>在使用tap时</strong> 此项不可用。因为它与tap冲突</p>";

/* HTML info for the 'Enable IPv6 (tap only)' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, IPv6 will be enabled.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, IPv6 will not be enabled.</p>\n<p>Disabling IPv6 is often recommended because many VPN configurations do not guard against information leaks caused by the use of IPv6. Most Internet access works fine without IPv6.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> for Tun configurations.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>将停用IPV6</p>\n<p>当某些VPN配置会泄漏信息时，请关闭IPv6。多数网络配置在没有IPv6的时候也可以正常工作</p>\n<p><strong>不选中此项时</strong>IPv6不会被关闭。</p>\n<p><strong>在使用tun时 </strong>此项不可用</p>";

/* HTML info for the 'Set DNS after routes are set' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, OpenVPN will modify DNS and other settings after it sets up routing for the VPN instead of before setting up the routing.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, OpenVPN will modify DNS and other settings before it sets up routing for the VPN, instead of after setting up the routing. This can cause DNS failures or delays if the routes take a long time to set up -- for example, if there are many routes to set up.</p>\n" = "<p><strong>当选中时</strong>, OpenVPN 将在设定路由之后而不是之前更改DNS或者其他设置.</p>\n<p><strong>不选中时</strong>, OpenVPN 会在设定路由之前更改DNS或者其他设置. 如果路由不给力的话，可能造成DNS故障或者卡顿（比如有很多层路由的话）.</p>\n";

/* HTML info for the 'Run MTU maximum size test after connecting' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, OpenVPN will run a test to determine the maximum MTU size for the connection. The test starts each time a connection is made, and can take several minutes. Test results appear in the Tunnelblick log.</p>\n" = "<p><strong>选中时</strong>， OpenVPN将运行一个确定链接中MTU大小的测试。这个测试在每次创建链接的时候都会运行，并将持续几分钟。测试结果会显示在Tunnelblick的日志中。</p>\n";

/* HTML info for the 'Check for updates to beta versions' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will check for updates to beta versions.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will check for updates to stable versions.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> and checked when using a beta version.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，Tunnelblick将在检查更新时包含测试版。</p>\n<p><strong>不选中时</strong>，Tunnelblick将只检查稳定版。</p><p>在使用测试版的时候<strong>此复选框将被禁用</strong>并被选中。</p>";

/* HTML info for the 'Check for updates automatically' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will check for updates when launched and periodically thereafter.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> and un-checked when 'Inhibit automatic update checking and IP Address checking' is checked.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，Tunnelblick将在启动的时候检测更新，并在之后进行周期性检查。</p><p>在设置了自动更新和选中了IP地址检查之后<strong>此复选框会被禁用</strong> 并且不选中</p>";

/* HTML info for the 'Check if the apparent public IP address changed after connecting' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will determine the computer's apparent public IP address before and after the VPN is connected and warn if the IP address does not change.</p>\n<p>The tunnelblick.net website will be accessed to perform this function. The access is usually done via https: using the tunnelblick.net name, except that if that access fails, access is attempted using http: and the IP address of the website.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick does not check for IP address changes and does not warn if the IP address does not change after the VPN is connected.</p>\n" = "<p><strong>当勾选时</strong>， 在连接到 VPN 之前和之后，Tunnelblick 都会检查该电脑的对外显示 IP ，如果 IP 地址没有发生变化将会发出警告。</p><p> 执行该函数时将会访问 tunnelblick.net 网站。这个访问通常会使用 https 的方式，除非首次访问失败，才会使用 http 的方式。</p>\n<p><strong>当没有勾选时</strong>，Tunnelblick 将不会检查该电脑的对外显示 IP，并且即使连接到 VPN 后 IP 地址没有发生改变也不会发出警告。</p>\n";

/* HTML info for the 'Route all IPv4 traffic through the VPN' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will instruct OpenVPN to route all IPv4 traffic through the VPN server.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, by default OpenVPN will use the VPN only for traffic that is destined for the VPN's network. All other traffic will use the normal Internet connection without going through the VPN. OpenVPN's default behavior may be changed by the OpenVPN configuration or the VPN server and cause all IPv4 traffic to be routed through the VPN server as if this checkbox had been checked. </p>\n" = "<p><strong>当勾选时</strong>，Tunnelblick 将会让 OpenVPN 路由所有的 IPv4 流量通过 VPN 服务器。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，默认地，OpenVPN 将会只路由那些指定通过 VPN 的流量。所有另外的流量将会使用正常的互联网连接而不是通过 VPN 服务器。OpenVPN 的默认行为可以通过 OpenVPN 配置文件或者 VPN 服务器去改变，令到所有的 IPv4 流量路由到 VPN 服务器，如果该复选框被勾选。</p>\n";

/* HTML info for the 'Do not warn about this for [number of days] days' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will not show this warning again for %lu days.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will show this warning each time it is launched.</p>\n" = "<p><strong>如果您选择检查</strong>，Tunnelblick在接下来的 %lu 天内不会再提示更新。</p>\n<p><strong>如果您不检查</strong>Tunnelblick每次启动时会提醒一次。</p>\n";

/* HTML info for the 'Do not warn about this again' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will not show this warning again.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will show this warning again.</p>\n" = "<p><strong>如果您选择检查</strong>，Tunnelblick在接下来的 %lu 天内不会再提示更新。</p>\n<p><strong>如果您不检查</strong>Tunnelblick不会再提示您。</p>\n";

/* HTML info for the 'Require administrator authorization for key and certificate changes' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will require a computer administrator's authorization to make changes to key and certificate files.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, a standard user will be allowed to make changes to key and certificate files.</p><p><strong>Note: A computer administrator's authorization is required to change this setting.</strong></p>" = "<p><strong>选中时</strong>，Tunnelblick将申请电脑管理员的授权才能允许用户修改秘钥和证书文件。</p>\n<p><strong>不选中时</strong>，将允许普通用户修改秘钥和证书文件。</p><p><strong>提示：需要管理员授权才能修改此项设置。</strong></p>";

/* HTML info for the 'Monitor network settings' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will watch for and react to changes in network settings (for example, changes caused by DHCP renewals or switching Internet connections) to attempt to keep the VPN connected. Tunnelblick's default actions when network settings change usually work well, but you may specify different actions on the 'While Connected' tab of the 'Advanced' settings window.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will ignore network changes.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> when 'Set DNS/WINS' is not set to 'Set nameserver' or 'Set nameserver (3.1)'.</p>" = "<p><strong>当勾选时</strong>，Tunnelblick 将会监视并在网络发生变化时 （例如，由 DHCP 续租发生的网络变化，或者切换网络连接时）重新连接，以保持与 VPN 服务器的连接。当网络发生变化是，Tunnelblick 的默认行为通常会正常工作，但你可以在 '高级'设置窗口中的 '当连接时' 选项卡中指定不同的行为。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，Tunnelblick 会负略掉网络的改变。</p>\n<p>当 'Set DNS/WINS' 没有被设置为 'Set nameserver' 或 'Set nameserver(3.1)' 时，<strong>该复选框不可用</strong></p>。";

/* HTML info for the 'Show the VPN status window when the pointer is over the Tunnelblick icon' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, VPN status windows for all 'active' configurations are displayed when the pointer is over the Tunnelblick icon.</p><p>'Active' configurations are configurations that you have attempted to connect since Tunnelblick was launched.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> when 'Never Show' is selected above.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，鼠标悬停在Tunnelblick图标上的时候将展示所有‘活跃’ 配置的VPN状态窗口。</p><p>‘活跃’ 配置是指打开了Tunnelblick之后你连接过的配置。</p><p>如果选中了上面的‘永不显示’ <strong>此复选框会被禁用</strong>。</p>";

/* HTML info for the 'Display window while Tunnelblick is starting up' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, a window will display Tunnelblick's progress while starting up.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，会有一个窗口展示Tunnelblick启动进度。</p>";

/* HTML info for the 'All configurations use ___ credentials' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, all configurations will share the same username, password, and/or private key.</p>\n" = "<p><strong>选中时</strong>，所有配置会共享同样的用户名，密码和（如果有）私钥。</p>\n";

/* HTML info for the 'Display connection submenus' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, configurations that are inside folders are shown in submenus of the Tunnelblick menu.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, configurations that are inside folders are shown in the Tunnelblick menu.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，文件夹内部的配置会展示在Tunnelblick的子菜单上。</p>\n<p><strong>不选中时</strong>，文件夹中的配置会展示在Tunnelblick的菜单栏上。</p>";

/* HTML info for the 'Keep connected' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, if the VPN disconnects unexpectedly, Tunnelblick will attempt to reconnect it.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will not try to reconnect a VPN if it disconnects unexpectedly.</p>\n" = "<p><strong>当勾选时</strong>，如果 VPN 发生异常断开时，Tunnelblick 会尝试重连。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，Tunnelblick 不会尝试重连即使 VPN 发生异常断开。</p>\n";

/* HTML info for the 'Allow changes to manually-set network settings' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, network settings which were set manually may be changed when the VPN connects. This will only happen if changes are specified by options in the OpenVPN configuration file or from the OpenVPN server.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, network settings which were set manually will not be changed when the VPN connects.</p>" = "<p><strong>当勾选时</strong>, 当 VPN 连接时, 手动变更的网络设置将会生效. 这只会发生在 OpenVPN 配置文件里的选项变更, 或者 OpenVPN 服务器的选项变更.</p>\n<p><strong>当不勾选时</strong>, 当 VPN 连接时, 手动变更的网络设置将不会生效.</p>";

/* HTML info for the 'Inhibit automatic update checking and IP Address checking' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, no automatic checking for updates or checking for IP address changes will be done, regardless of other settings. Note: both of these activities access the Tunnelblick website.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, automatic checking for updates will be done if enabled below, and checking for IP address changes will be done when connecting a configuration if the configuration's setting to do so is enabled.</p><p>See <a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">Privacy and Security</a> [tunnelblick.net] for details.</p><p>&nbsp;</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，自动检测更新和IP地址检查的相关修改都不会生效，无视其他相关设置。提示：这两项修改都会访问Tunnelblick网站。</p>\n<p><strong>不选中时</strong>，如果下面开启了，会开启自动更新，并且如果配置中开启了检查IP地址的设置，在连接配置的时候会进行IP地址检查。</p><p>参见 <a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">隐私和安全</a> [tunnelblick.net] 获取详细说明。</p><p>&nbsp;</p>";

/* HTML info for the 'Place near Spotlight icon' checkbox. The two '%@' are replaced by images of the menu bar showing the position of the Tunnelblick icon. */
"<p><strong>When checked</strong>, the Tunnelblick icon is positioned near the Spotlight icon:</p>\n<p>%@</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the Tunnelblick icon is positioned normally:</p>\n<p>%@</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> on macOS Sierra and higher because it is not needed, and on systems for which it is known to cause problems.</p>\n<p><a href=\"https://tunnelblick.net/cAppInfoPlaceNearSpotLightIconCheckbox.html\">More info</a></p>" = "<p><strong>若打勾</strong>，Tunnelblick 图标位于搜索图标附近：</p>\n<p>%1$@</p>\n<p><strong>未打勾</strong>，Tunnelblick 图标位于正常的位置：</p>\n<p>%2$@</p>\n<p>macOS Sierra 或更高版本并不需要该选项，而且有的计算机已发现该选项会导致故障，两者情况下<strong>该复选框已被禁用</strong>。</p>\n<p><a href=\"https://tunnelblick.net/cAppInfoPlaceNearSpotLightIconCheckbox.html\">了解详情</a></p>";

/* HTML info for the 'Show the VPN status window when disconnected' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN status window is displayed even when the configuration is disconnected.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> when 'Never Show' is selected above.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，配置连接断开的时候也将展示VPN状态窗口。</p><p>如果选择了上面的‘永不显示’<strong>此复选框被禁用</strong>。</p>";

/* HTML info for the 'Disconnect when user switches out' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be disconnected when switching to another user.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will not be disconnected when switching to another user.</p>" = "<p><strong>当勾选时</strong>，切换到另一个用户会令到 VPN 断开。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，切换到另一个用户不会令到 VPN 断开。</p>";

/* HTML info for the 'Disconnect when computer goes to sleep' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be disconnected when the computer goes to sleep.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will stay connected when the computer goes to sleep.</p>" = "<p><strong>当勾选时</strong>，计算机睡眠时 VPN 会断开。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，计算机睡眠时 VPN 并不会断开。</p>";

/* HTML info for the 'Reconnect when user switches in' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be reconnected when switching back to the current user if it was disconnected when a switch to another user was done.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will not be reconnected when switching back to the current user.</p>" = "<p><strong>当勾选时</strong>，如果之前切换到另一个用户时断开了 VPN 的连接，那么当切换回来当前的用户时将会重连。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，即使切换回当前的用户，VPN 也不会重连。</p>";

/* HTML info for the 'Reconnect when computer wakes up' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be reconnected when the computer wakes up if it was disconnected when the computer went to sleep.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will not be reconnected when the computer wakes up.</p>" = "<p><strong>当勾选时</strong>，如果计算机睡眠时断开了连接，那么计算机被唤醒时 VPN 将会重连。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，计算机被唤醒时 VPN 将不会重连。</p>";

/* HTML info for the 'Prepend domain name to search domains' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN-specified domain name will be added to the start of the search domain list.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the search domain list will be replaced by the VPN-specified domain name.</p>" = "<p><strong>当勾选时</strong>，VPN 指定的域名将会增加到搜索域名列表的起始位置。</p>\n<p><strong>当没有勾选是</strong>，VPN 指定的域名将会完全替代搜索域名列表。</p>";

/* HTML info for the 'Display connection timers' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the time since a connection was established is displayed in the Tunnelblick menu and in the title of the VPN Details window.</p>" = "<p><strong>选中时</strong>，从链接创建开始的时间将被显示在Tunnelblick菜单和VPN详细信息窗口的标题上。</p>";

/* HTML info for the 'Load Tap driver' popdown list. */
"<p>A 'tap' device driver is needed for Tap connections. Tunnelblick includes its own Tap driver because the system does not include one. If you have installed a different Tap driver, Tunnelblick may not be able to load its driver.</p><p>You can choose if and when Tunnelblick loads its driver:</p>\n<p><strong>Load Tap driver automatically</strong>: Tunnelblick loads its driver if it is needed and unloads it when it is no longer needed.</p>\n<p><strong>Always load Tap driver</strong>: Tunnelblick loads its driver when it connects this configuration, and unloads it when it is no longer needed.</p>\n<p><strong>Never load Tap driver</strong>: Tunnelblick never loads its driver.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> for Tun configurations.</p>" = "<p>Tap 连接需要一个 'tap' 设备驱动。因为系统并没有包含 tap 设备驱动，所以 Tunnelblick 有自己的 tap 驱动。如果你自行安装一个不同的 tap 驱动，Tunnelblick 可能无法加载它。</p><p>你可以在 Tunnelblick 载入它的驱动时进行选择:</p>\n<p><strong>自动加载 Tap 驱动</strong>: Tunnelblick 在需要时加载，并在它不再需要时卸载。</p>\n<p><strong>总是加载 Tap 驱动</strong>: Tunnelblick 在连接到该配置时加载，并在它不再需要时卸载。</p>\n<p><strong>决不加载 Tap 驱动</strong>: Tunnelblick 决不加载。</p>\n<p>用于 Tun 的配置下，<strong>该复选框不可用</strong>。</p>";

/* HTML info for the 'Load Tun driver' popdown list. */
"<p>A 'tun' device driver is needed for Tun connections. Usually the system's Tun driver is used, but Tunnelblick also includes its own Tun driver. If you have installed a different Tun driver, Tunnelblick may not be able to load its driver.</p>\n<p>OpenVPN will use the system's driver unless the OpenVPN configuration includes the 'dev-type tun' option.</p>\n<p>You can choose if and when Tunnelblick loads its Tun driver:</p>\n<p><strong>Load Tun driver automatically</strong>: Tunnelblick loads its driver if it is needed and unloads it when it is no longer needed. (Tunnelblick will only load its driver if the OpenVPN configuration includes the 'dev-type tun' option.)</p>\n<p><strong>Always load Tun driver</strong>: Tunnelblick loads its driver when it connects this configuration, and unloads it when it is no longer needed.</p>\n<p><strong>Never load Tun driver</strong>: Tunnelblick never loads its driver.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> for Tap configurations.</p>" = "<p>Tun 连接需要一个 'tun' 设备驱动。通常使用的是系统自带的 Tun 驱动，但 Tunnelblick 有自己的 tun 驱动。如果你自行安装一个不同的 tun 驱动，Tunnelblick 可能无法加载它。</p>\n<p>OpenVPN 将会使用系统的驱动，除非该 OpenVPN 的配置中包含 'dev-type tun' 的选项。</p>\n<p>你可以在 Tunnelblick 载入自己的驱动时进行选择:</p>\n<p><strong>自动加载 Tun 驱动</strong>: Tunnelblick 在需要时加载自己的驱动，并在它不再需要时卸载（当 OpenVPN 的配置中包含 'dev-type tun' 的选项是，Tunnelblick 只会加载自己的驱动）。</p>\n<p><strong>总是加载 Tun 驱动</strong>: Tunnelblick 在连接到该配置时加载自己的驱动，并在它不再需要时卸载。</p>\n<p><strong>决不加载 Tun 驱动</strong>: Tunnelblick 决不加载自己的驱动。</p>\n<p>用于 Tap 的配置下，<strong>该复选框不可用</strong>。</p>";

/* HTML info for the 'Check Now' button. */
"<p>Checks for updates to the Tunnelblick application.</p><p>Accesses the Tunnelblick website; for more details see <a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">Privacy and Security</a> [tunnelblick.net].</p><p>Also checks for updates to configurations if your VPN service provider implements that feature.</p>" = "<p>检查Tunnelblick程序的更新。</p><p>详情请参考Tunnelblick网站中的<a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">隐私和安全</a> [tunnelblick.net]。</p><p>如果你的VPN服务商实现了这个特性也请检查配置的更新。</p>";

/* HTML info for the 'Copy Console Log to Clipboard' button. */
"<p>Copies the last part of the Console Log to the Clipboard so it may be pasted into an email or other document.</p><p>The log contains details of Tunnelblick's and OpenVPN's operations. It includes normal status messages and detailed error messages that are too long to present to the user in a normal dialog window.</p>" = "<p>复制控制台日志的最后一部分，以用于粘贴到邮件或者其他的文档中。</p><p>日志中包含Tunnelblick和OpenVPN的详细操作信息。其中包含一般状态信息和详细错误描述信息，因为太长而不适合展示在一般的窗口中。</p>";

/* HTML info for the 'Export Tunnelblick Setup' button. */
"<p>Exports the Tunnelblick setup, including all configurations and settings for all users of this computer, to a compressed file on the Desktop.</p><ul><li>Credentials saved in the Keychain are <strong>not</strong> exported.</li><li>The export may take a long time.</li></ul>" = "<p>将 Tunnelblick 设置（包括此计算机的所有用户的所有配置和设置）导出到桌面上的一个压缩文件。</p><ul><li>保存在钥匙串中的用户验证信息（用户名/密码，或密钥等）<strong>不会</strong>导出。</li><li>这个导出过程可能需要很长时间。</li></ul>";

/* HTML info for the 'Open Uninstall Instructions in Browser' button. */
"<p>Opens a browser window containing information on the Tunnelblick website about uninstalling Tunnelblick.</p>" = "<p>打开浏览器查看Tunnelblick网站上关于卸载Tunnelblick的信息。</p>";

/* HTML info for the 'Advanced...' button. */
"<p>Opens a window with additional settings.</p><p>Any changes will be applied to all configurations that are selected in the 'VPN Details' window.</p>" = "<p>打开更多设置的窗口。</p><p>任何设置都会对‘VPN详情’ 窗口中选中的配置生效。</p>";

/* HTML info for the 'Reset Disabled Warnings' button. */
"<p>Restores warnings that have been inhibited by a 'Do not warn about this again' checkbox.</p>" = "<p>重置被‘不再显示这个警告’ 复选框阻挡了的警告。</p>";

/* HTML info for the 'VPN log level' button. */
"<p>Specifies the amount of logging that is done by Tunnelblick and OpenVPN.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 和 OpenVPN 的日记输出量。</p>";

/* HTML info for the 'Icon' button. */
"<p>Specifies the icon which Tunnelblick should display in the menu bar.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 在菜单行要显示的图标。</p>";

/* HTML info for the 'Maximum log display size' button. */
"<p>Specifies the maximum amount of storage to use to display the VPN log.</p>" = "<p>指定显示 VPN 日记的最大储存量。</p>";

/* HTML info for the button for selecting which screen to show status windows. */
"<p>Specifies the screen on which Tunnelblick should display VPN status windows.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 要在哪一个显示器显示 VPN 状态窗口。</p>";

/* HTML info for the 'VPN status windows' button. */
"<p>Specifies when Tunnelblick should display VPN status windows.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 要什么时候显示 VPN 状态窗口。</p>";

/* HTML info for the 'Flush DNS cache after connecting or disconnecting' checkbox. */
"<p>The DNS cache contains copies of DNS (Domain Name System) information.</p>\n<p><strong>When checked</strong>, the DNS cache will be flushed (cleared) after connecting or disconnecting. All DNS lookups will be performed by the name server specified by the VPN setup.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the DNS cache will not be flushed. This can cause problems if there are name conflicts between the name server specified by the VPN setup and the pre-VPN name server and if pre-VPN entries have been cached.</p>" = "<p>DNS 缓存包含了 DNS （域名系统）的信息的副本。</p>\n<p><strong>当勾选时</strong>，在连接时或者断开连接时，DNS 缓存将会被刷新（清除）。将会使用 VPN 设置中的域名服务器去执行所有的 DNS 查询。</p>\n<p><strong>当没有被勾选时</strong>，DNS 缓存不会被刷新。这样会造成一些问题，如果由 VPN 设置的域名服务器与拨通 VPN 之前的域名服务器查询出来的结果不一样，而之前的结果被缓存起来了。</p>";

/* HTML error message. The first %@ is a configuration name. The second %@ and third %@ are HTML <a> and </a> tags that link to tunnelblick.net -- translators should ignore them but keep them in their translation. The fourth %@ is a domain name such as 'tunnelblick.net' to show the user where the link goes to (you may replace the square brackets with symbols appropriate for your language). */
"<p>Tunnelblick was not able to load a system extension that is needed to connect to %@.</p><p>%@More information%@ [%@]</p>" = "<p>连接到 %1$@ 需要加载一个系统扩展，但当前 Tunnelblick 无法加载该系统扩展</p><p>%2$@更多信息%3$@[%4$@]</p>";

/* Toolbar text for 'Lock' item */
"Admin mode %@ remaining" = "管理模式 %@ 继续";

/* Credit description */
"Afrikaans translation" = "南非语翻译";

/* Credit description */
"Albanian translation" = "阿尔巴尼亚语翻译";

/* Credit description */
"Animation and icon sets code" = "动画, 图标的定位代码";

/* Credit description */
"Arabic translation" = "阿拉伯语翻译";

/* Toolbar text for 'Lock' item */
"Authenticating..." = "正在验证…";

/* Credit description */
"Azerbaijani translation" = "阿塞拜疆语翻译";

/* Credit description */
"Bulgarian translation" = "保加利亚语翻译";

/* Credit description */
"Button images" = "按键的图片";

/* Credit description */
"Catalan translation" = "加泰罗尼亚语翻译";

/* Checkbox text */
"Check for IP address changes" = "检查 IP 地址的变更";

/* Checkbox text */
"Check for updates" = "检查更新";

/* Credit description */
"Chinese (simplified) translation" = "中文 (简体) 翻译";

/* Credit description */
"Chinese (traditional) translation" = "中文 (繁体) 翻译";

/* Credentials name */
"Common" = "通用";

/* Speak string */
"Connected to %@" = "已经连接到 %@";

/* Credit description */
"Contributed much to the early code" = "贡献了主要的早期代码";

/* Credit description */
"Contributed to early code" = "早期代码";

/* Credit description */
"Croatian translation" = "克罗地亚语翻译";

/* Credit description */
"Czech translation" = "捷克语翻译";

/* Credit description */
"Danish translation" = "丹麦语翻译";

/* Speak string */
"Disconnected from %@" = "已断开 %@ 的连接";

/* Checkbox */
"Do not show this again" = "不再显示";

/* Checkbox text */
"Do not warn about this again, never re-enable" = "不再警告这一条，从不重新打开";

/* Credit description */
"Dutch translation" = "荷兰语翻译";

/* Toolbar text for 'Lock' icon
   Toolbar text for 'Lock' item */
"Enter admin mode" = "进入管理模式";

/* Credit description */
"Estonian translation" = "爱沙尼亚语翻译";

/* Credit description */
"Finnish translation" = "芬兰语翻译";

/* Credit description */
"Flemish translation" = "佛兰芒语翻译";

/* Credit description */
"Founder, original program and documentation" = "创始人, 原始程序和文档";

/* Credit description */
"French translation" = "法语翻译";

/* Credit description */
"German translation" = "德语翻译";

/* Credit description */
"Greek translation" = "希腊语翻译";

/* Credit description */
"Hebrew translation" = "希伯来语翻译";

/* Credit description */
"Hungarian translation" = "匈牙利语翻译";

/* Credit description */
"Icelandic translation" = "冰岛语翻译";

/* Credit description */
"Icon set including Retina images" = "图标集包括视网膜图像";

/* Credit description */
"Indonesian translation" = "印尼语翻译";

/* Credit description */
"Italian translation" = "意大利语翻译";

/* Credit description */
"Japanese translation" = "日语翻译";

/* Credit description */
"Korean translation" = "韩语翻译";

/* [name of your language] translation */
"LANGUAGE_TRANSLATION" = "简体中文翻译";

/* Names of lead translators */
"LEAD_TRANSLATORS" = "Peter K. O'Connor and 陈湛翀";

/* Credit description */
"Latvian translation" = "拉脱维亚语翻译";

/* Credit description */
"Localization code tweaks" = "本地化代码调整";

/* Credit description */
"Multiple configuration folders" = "多重设置文件夹";

/* Credit description */
"Norwegian translation" = "挪威语翻译";

/* Credit description */
"OpenVPN 2.3 and 64-bit integration" = "OpenVPN 2.3 和 64 位的集成";

/* Credit description */
"PKCS#11 support" = "PKCS#11 的支持";

/* Credit description */
"Persian translation" = "波斯语翻译";

/* Credit description */
"Polish translation" = "波兰语翻译";

/* Credit description */
"Portuguese (Brazilian) translation" = "葡萄牙语 (巴西语) 翻译";

/* Credit description */
"Portuguese translation" = "葡萄牙语翻译";

/* Credit description */
"Program and documentation enhancements and maintenance after version 3.0b10" = "3.0b10 版本后对程序和文档的改进";

/* Credit description */
"Romanian translation" = "罗马尼亚语翻译";

/* Credit description */
"Russian translation" = "俄语翻译";

/* Credit description */
"Serbian (Latin) translation" = "塞尔维亚语 (拉丁) 翻译";

/* Credit description */
"Slovak translation" = "斯洛伐克语翻译";

/* Credit description */
"Spanish translation" = "西班牙语翻译";

/* Credit description */
"Swedish translation" = "瑞典语翻译";

/* This is the name of a file created by the 'Export Tunnelblick Setup' button. The %@ will be replaced by a date/time such as '2018-07-28 16:22:18' */
"Tunnelblick Setup %@" = "Tunnelblick 设置文件 %@";

/* Credit description */
"Tunnelblick icon" = "Tunnelblick 图标";

/* Credit description */
"Turkish translation" = "土耳其语翻译";

/* Credit description */
"UKKQueue and UKLoginItemRegistry" = "UKKQueue 和 UKLoginItemRegistry";

/* Credit description */
"Ukrainian translation" = "乌克兰语翻译";

/* Credit description */
"Up and Down scripts" = "启动后/关闭后执行脚本";

/* Notification text */
"Updated to %@." = "已升级到 %@.";

/* Column heading in a table */
"Username in setup data" = "设置数据中的用户名";

/* Column heading in a table */
"Username on this computer" = "此计算机上的用户名";

/* Credit description */
"Vietnamese translation" = "越南语翻译";

/* Credit description */
"Xcode help and OpenSSL integration" = "Xcode 方面的协助和 OpenSSL 整合";

/* Button VPNService */
"Accept" = "接受";

/* Button VPNService */
"Create a Free Account" = "新建一个免费帐户";

/* Button VPNService */
"Get Different Image" = "另给一个图片";

/* Button VPNService *//* Window title VPNService */
"Login" = "登入";

/* Button VPNService */
"Next" = "下一步";

/* Button VPNService */
"Reject" = "拒绝";

/* Menu item VPNService */
"Register for Tunnelblick..." = "注册 Tunnelblick…";

/* Window title  VPNService */
"Cannot obtain image" = "未能得到图片";

/* Window title  VPNService */
"Cannot register" = "未能注册";

/* Window title  VPNService */
"Email not verified" = "电子邮件地址尚未确认";

/* Window title  VPNService */
"Entries required" = "需要输入";

/* Window title  VPNService */
"Failed to load Terms of Service" = "未能加载服务条款";

/* Window title VPNService */
"No configuration available" = "没有可用的配置";

/* Window title  VPNService */
"Password entries must match" = "密码输入不匹配";

/* Window title  VPNService */
"Prove You are Human" = "证明你是人, 而非机器";

/* Window title  VPNService */
"Register with Tunnelblick" = "注册 Tunnelblick 帐户";

/* Window title  VPNService */
"Sorry" = "抱歉";

/* Window title  VPNService */
"Terms of Service" = "服务条款";

/* Window title  VPNService */
"Tunnelblick - Free VPN" = "Tunnelblick - 免费的 VPN";

/* Window title  VPNService */
"Welcome!" = "欢迎!";

/* Window title  VPNService */
"You Must Type the Characters" = "你必须输入字符";

/* Window text VPNService */
"Confirm password:" = "确认密码:";

/* Window text VPNService */
"Congratulations! Your account has been created. You should receive an email from Tunnelblick soon. Follow the instructions in the email to verify your email address and then click 'Next'." = "恭喜! 你的帐户已经建立. 你将很快收到一个来自 Tunnelblick 的电子邮件. 请根据电子邮件中的指示确认你的电子邮件地址, 然后点击 '下一步'.";

/* Window text VPNService */
"Could not check registration" = "未能查看注册";

/* Window text VPNService */
"Could not get a captcha image" = "未能得到人机识别图片";

/* Window text VPNService */
"Could not get a session token" = "未能取得会话代码";

/* Window text VPNService */
"Email address %@ is already registered for an account" = "此电子邮件地址 %@ 已经用于注册帐户";

/* Window text VPNService */
"Email address:" = "电子邮件地址:";

/* Window text VPNService */
"Invalid URL: %@" = "网络地址错误: %@";

/* Window text VPNService */
"No valid session token." = "无效的会话代码.";

/* Window text VPNService */
"Please read our Terms of Service and indicate your acceptance or rejection of them." = "请阅读我们的服务条款，然后接受或拒绝.";

/* Window text VPNService */
"Please type the characters in the image and click next." = "请输入图片中的字符，然后点击“下一步 ”.";

/* Window text VPNService */
"Session token requires encoding" = "会话代码需要编码";

/* Window text VPNService */
"Session token too long" = "会话代码太长";

/* Window text VPNService */
"Sorry, but your request for an account could not be processed:\n     %@" = "对不起, 你对帐户的操作未能完成:\n     %@";

/* Window text VPNService */
"Terms of service are unavailable." = "服务条款不存在.";

/* Window text VPNService */
"The Terms of Service could not be loaded:" = "服务条款未能加载:";

/* Window text VPNService */
"The email address has not been verified.\n\nYou will not be able to login and use the VPN until the email address has been verified by following the instructions in an email sent to you by Tunnelblick when you registered for the service." = "电子邮件地址还没有确认.\n\n.当你注册 Tunnelblick 服务时，电子邮件地址的确认方法已经通过电子邮件寄给你，在确认你的电子邮件地址之前，你将不能够登入 Tunnelblick.";

/* Window text VPNService */
"The email address you entered was not a valid email address." = "你输入的电子邮件地址不是一个有效的电子邮件地址.";

/* Window text VPNService */
"The password entries must match to proceed." = "两次输入的密码必须相同.";

/* Window text VPNService */
"The text you entered did not match the text in the Captcha image." = "你输入的字符与人机识别图片中的不同.";

/* Window text VPNService */
"There is no configuration named '%@' installed.\n\nTry reinstalling Tunnelblick from a disk image." = "没有安装名为 '%@' 的配置.\n\n请尝试从磁盘映像重新安装 Tunnelblick.";

/* Window text VPNService */
"To create your free Tunnelblick account we need your email address and a password of your choosing." = "在新建你的免费 Tunnelblick 帐户时，我们需要你的电子邮件地址和一个由你设定的密码.";

/* Window text VPNService */
"Tunnelblick allows you to explore the Internet freely without restrictions while simultaneously securing your Internet connection." = "Tunnelblick 可以让你自由地浏览互联网，同时对你的网络通讯进行加密.";

/* Window text VPNService */
"Type the characters above:" = "输入上面的字符:";

/* Window text VPNService */
"Unable to check account status:\n     %@" = "未能检查帐户状况:\n     %@";

/* Window text VPNService */
"Unable to check registration for empty email address" = "电子邮件为空，未能检查注册状况";

/* Window text VPNService */
"Unable to connect to server" = "未能连接到服务器";

/* Window text VPNService */
"You have already registered but not yet confirmed your email address." = "你已经注册，但还没有确认电子邮件地址.";

/* Window text VPNService */
"You have already registered." = "你已经注册.";

/* Window text VPNService */
"You must enter an email address and password to login." = "你必须输入电子邮件地址和密码，才能登入.";

/* Window text VPNService */
"You must enter an email address, password, and password confirmation to proceed." = "你必须输入电子邮件地址，密码，和密码确认，才能进入下一步.";

/* Window text VPNService */
"You must type the characters in the image to proceed." = "你必须输入图片中的字符，才能进入下一步.";

/* Window text VPNService */
"Your account status could not be verified:\n     %@." = "你的帐户状态未能确认:\n     %@.";
